分手台 做你樹窿(4) 放底你的故事與撕心裂肺既遺憾

估唔到會開到po（4）
好多謝咁多位巴絲打一直既陪伴
我先至可以捱到去今時今日
今年既聖誕節係連登過 一齊黎圍爐取暖啦喂～

我好想係呢到同我ex講：
多謝你一直以黎既付出同埋包容
我已經變了 但也來不及
我知道呢一刻 做陌生人會係我地最好既選擇
好感激你尊重我既決定
相信我 係將來既日子 當我放底左呢一段感情既時候
我會搵返你 用一個朋友既身份出現返係你身邊
無論將來我地之間係咩關係都好 你係我心目中一定會佔左一個好重要既位置

我會係到陪住大家嫁 有咩都可以上黎傾
或者 tg我都得
tg:beotherstree

呢排比較忙 身體又唔好
可能會覆得比較慢
還望各位見諒 但我一定會支持你地既決定嫁

希望大家係分手既時候，唔好只係去諗點樣復合
反而係應該係分手之後 去理解自己有咩錯 有咩過失
人就係咁 往往失去左先識得珍惜
但今次錯完 下次唔好再錯
咁先唔會枉費左兩個人既痛與愛
咁先對得住你下一段戀情
好好珍惜身邊每一個人

ig見到佢今日生日食大餐，我好犯賤，明知傷心都照睇

支持 加油各位
由1 ex send比我睇 睇到4喇
個人開心左好多

點樣搵番

同問

另一半話想一個人靜下俾d空間佢,唔想同我認真拍拖住,因為可以唔洗諗太多野,佢話唔係唔鍾意我,唔知係咪返工壓力太大又累,仲話呢排唔見住

咁既然佢都決定左 咁你就真係要比啲空間佢
或者佢既生活真係有太多壓力 佢承受唔到咁多
切記：勿chur 得閒一兩句既關懷就已經好足夠 唔需要刻意挽回或者約佢出街
比多啲私人同放鬆既時間佢

屌我真係chur 左佢，宜家做話分開下俾時間佢休息,佢話會搵返我姐係仲有機？

再chur死硬

佢岩岩突然搵我，不斷鬧我，感覺佢焗左好耐。聽到我好心酸

罵咩

好想知點樣搵得番...

話佢為左我去吧飲醉幾次(佢平時唔去)

姐係只可以等佢搵我,咩都做唔到

佢想表達你殘忍
咁佢又有無諗過自己壓迫左你幾耐

唉，佢冇提，我更加唔敢諗

開始覺得條女想推卸哂責任落你度
想你覺得自己係罪人
咁佢就可以食住上啦yo

絕望巴留名

可能佢想係斷絕我前，吐返口惡氣，但可以理解，佢呢幾個月有苦冇得講

有無咁多野罵
罵足咁耐?

隔一個鐘突然罵我，唔知係咪飲緊酒

究竟分左手點先可以復合

好好咁自己一個生活啦
唔好再為啲唔值得既人哂心機

女人有錯永遠都可以調轉屌鳩人
睇怕巴打會選擇攬曬上身，唔會屌返佢做錯啲咩

sad but true

繼續留名 同佢藕斷絲連左一個幾月了

岩岩轉態度，話唔想反曬面，唔會當冇愛過我，話可能真係唔夾，做普通朋友，好好改變自己。

Share下

巴打算啦
我就咁睇字 都覺得你地唔夾
你好好蝦feel
我都遇過呢種女 完全俾佢食住
諗到成世要俾人咁對待一定好壓抑
所以最終都byebye左
最後佢都搵到一但駕御到佢既人
我覺得係gd ending

我都暫時講左告別，但心好痛，以家唔知點

身邊朋友本身少，傾得心事得一兩個，而且都拍拖了，我得返連登。

咁就上黎傾下啦 奉陪到底

巴打已經係出黎做野?點樣識多啲人?

係啊
我本身朋友都唔係話好多
仲會見面既有2，3個
佢地都有拍拖 不過唔會拍拖大過天
一個月總會見一次 會wtsapp吹水

公司啲人唔太夾 始終老臣子多
所以我同同期一齊入黎既女同事特別fd
相依唯命咁款依家同佢最fd
會同佢一齊做義工玩運動 識左唔小人
雖然識完未至於變朋友 但總算令自己圈子大d 個人無咁悶
計劃緊追呢個女仔

你有正面分享就太好，我以家最想係有新生活，認清自己，唔想執著復合，以家大家咁既心態，一齊返都有條刺。只係，回憶老是出現，能傾訴朋友難結識，每日時間好長好耐。

我都分手十一日喇，佢岩岩去左日本了，本身係一齊去的。佢去左日本我個心拿住拿住，唔知點放低到。我仍然好掛住佢，仍然會周不時諗起佢。明知佢唔岩我，大家冇乜將來，但都好愛佢。我唔知幾時先放得低，唉

巴打你應該好後生姐 真係唔需要執著啦
我27都未驚過
巴打返工未?有無同事可以傾訴下

我22，返緊實習，下年讀final。我成日有種感覺，啲女仔識你之前就好好，熟啲後，壞性格就出曬黎，好多女仔好假，冇左學生時期純品。搞到我好抗拒識女仔。

好正常喎 每個人都有缺點
而每個人都係會熟左先會表現出黎
重點係，你選擇點應對，而唔係後退/忍
例如你同個女仔一齊左先發現佢易嬲
咁你可以同個女仔好好溝通因由
甚至都要諗下自己係咪真係做錯野激到人

出左黎做野你心態都要調節
學生時期同出左黎做野既女人 對男人既要求會有唔同 價值觀亦同一般學生妹唔同
無得怪人架巴打 人既想法係會隨環境改變

巴打你係咪圍住個女人轉得太多年
好似唔太了解新時代女性

的確，學生時期同出黎做野既女人，差好遠。可能我自己心態都要轉，唔可以再用舊思想去睇人。

係唔係唔可以同ex 同番朋友？
佢好堅決答我唔可以。

靜係有一點已經好唔同
就係好多都獨立到難以置信
但了下了下 了中佢內心 又發現佢好軟弱
不過出到社會佢地都被迫要用強人姿態努力 如果唔係會俾人蝦
呢番說話係我女同事同我講
佢試過罵佢上司 佢話一路罵一路震 其實好驚 但佢要堅持自己咁話 可憐得黎好型

巴打你既經歴好搞笑，以家女強人好多，但內心都渴望安全感。

佢岩岩突然叫我好好加油，好好改變自己，如巴打你所講，可能呢刻係這5年愛的最好結局。

巴打你見過女強人喊
就會發覺真係心痛過一般女仔喊
原理同男人喊一樣 真係入心入肺
笑住喊 唔抽搐 啲眼淚係就咁喪滴出黎嗰隻都好撚恐怖
到底係到一個咩地步先可以個人做到表面無野但啲眼淚湧出黎

所以有經歷既女人同普通學生妹係唔同架

恭喜恭喜 解脫了
巴打唔好望返轉頭

有少少不捨，但呢刻我對未來多左種希望，好想試下與5年來不一樣既生活。巴打好多謝你呢幾日follow住我，真係開解我好多，連登力量!!

加油 森林咁大 會遇到更好的
記住就算困難都唔好原地踏步!
做左五年籠內鳥 飛出去啦!
你會發現原來世界除左女 係咁多姿多彩!

留名

巴打，留個contact比你
我不知未來會發生什麼事，至少你會係我記憶中幫助過我既人。

好多巴打都睇過
段感情都幾年 大家都好愛大家 我做錯好多野令佢一路對我心淡 之後派帽比我 無聯絡幾個禮拜 係佢有男朋友既情況唔小心扑埋 keep左幾個禮拜

sor巴打我無tg
有咩可以係度講啊

巴打以家仲會唔會有任何遺憾既感覺?定係好自然咁忘記以前?

巴打可唔可以教我放開，我都五年

long d左三個月 佢話筋疲力盡

無遺憾 自自然然睇得開
合則來不會則去 係好自然既事
無論自己定對方錯 唔好鑽牛角尖
如果你選擇沉醉從前 覺得要帶住對方呢個包袱
咁你一世都會活喺人地既影子之下

拎得起放得低，但好難做到。

尤其節日，孤單感好重

巴打如果真係搵唔到朋友陪 咪陪屋企
最緊要係 唔好因為孤單既感覺 而去搵返人

視乎雙方有幾堅持
男仔就要抵得住誘惑
女仔就要抵得住寂寞
認真 long d 後 見返面是否如昔
一見就知

曾經long d 2年，最緊要心仍有對方

講漏左
唔好搵人講聖誕快樂嗰啲啦
咪你一世都放唔低

你每句話都好有道理，亦好殘酷，我心都好忐忑

我推左屋企人，唔想比佢地睇到我一副扮無事既樣

巴打決心想自己有進步既
就放低電話 唔好再搵人 唔好stalk人ig wtsapp

老實講 點都係搵個人陪下最實際
真係一個朋友都約唔到?
約唔到真係陪返屋企人啦
同屋企人行街睇戲乜都好
唔該全程投入 唔好諗其他 唔好又拎起部電話睇人啲野

大家心有對方 但佢捱唔住寂寞 捱唔到落去
利申冇帽

地域上既距離會令你覺得一個人都可以好好過
需要/ 被需要感變弱

無安全感又亂諗野
不斷消耗感情

其實我都唔清楚
但我覺得 如果你地係未分手既
倒不如試下去個旅行 我覺得旅行係最可以增進兩個人感情既活動
唔需要遠 只係需要享受兩個人既時候

但如果係分左手 咁就要睇下你仲有咩機會同佢接觸

我試過幾個方法都唔得
1. 關心 都幾chur
2. 寫故
3. 唔chur 之後隔一排先搵佢
但最後都係挽回唔到佢

唔係唔可以
但實在太難
當被分手個個想做返朋友既時候 要點面對呢？當自己唔愛對方？
而且 分人手個個多數都有原因分手 可能個心有條刺 可能覺得唔適合
無論咩理由都好 講得分手都係想斷左段關係
咁又點會想做返朋友呢？

唔係話唔得
但如果分手無耐 真係好難
除非過左一段時間 大家都放底左心入面既事 先可以

long d真係諗起都辛苦

分左手仲做得返朋友真係少之有少
和平分手之不過係大家好黎好去
但結果都係要去 不過係唔用嘈交既方式分手
而係用慢慢離開身邊既方法分開

無限期long d仲辛苦

無論邊種分手 只要有付出過/ 投入過都會痛
和平分手只係成熟表現 減輕痛楚

係啊 呢個世界最恐怖就係呢啲
拖拖拉拉 無限期咁等

講得好 只係兩個人唔想得到咁sad既ending
但其實 分手已經係最慘結果

我ex曾經係分手之後 send過比我睇
入面既內容大概係
"最痛唔係比人帽 只係一件又一件既小事 積埋積埋係心
好不自然地 每一次嘈交 都會諗返起曾經一次又一次既痛"
雖然我地既感情無第三者 我地之間無任何大既爭執
但一次又一次既失望 令到佢遍體鱗傷

淨係和平分手已經好難
因為通常都係單方面想分

True...

true你屎忽 去打機啦
羨慕死人

哩種分手亦係最救 利申我就係 好痛好痛

分手第五日
感覺還好 依然有望佢幾時上線 睇下佢d相
就像是自己設一個局被自己踩。
因為是我自己成日做d人地唔鍾意既事令到人地唔開心。
其實唔明係自己唔想拍拖定係拖錯左人。
希望係自己既錯，所以先內疚地想關心下人吧？
從前我都有珍惜過。就這樣算吧
不經不覺 冇慶祝過什麼生日 冇送過什麼禮物
原來就三個月 眨眼就過 自己做既炸彈炸死自己
落幕

最難救

有無溝通過 有無互相提點過各自嘅問題？

私服無人玩 最近成日都1點收左皮
我考試前就可以成日打到4、5點

接觸左要點....

姐係點...唔係好明

慢慢溝通
首先要俾足夠空間對方先 再重新令到自己吸收對方

原來呢到好多巴打同我一樣

一齊左7年，一個月前突然因為d我覺得好on9既野而埋伏左導火線

今日我想佢同我講清楚係點，佢話想分開下，因為佢覺得自己變左，無以前咁愛我，同埋好多小事令佢失望

女人可以咁自私，佢改變左我做佢心目中既男友，但而家佢同我講以後都唔想係咁，想我做返自己，呢d係咩道理？

我送一份禮物比佢，佢唔係會因為我送野比佢而開心，而會話我點解禮物無包花紙

佢想分開，但唔想講分手，咁對我，仲要我講出口，我個心痛真係唔識點形容

一齊左咁多年，我今日先發現佢既自私心係幾咁恐怖。佢做所有野都係為左滿足自己，以前挽留我係，今日分手都係。

從來只有佢負我，我負佢佢係失望，好好笑

咁我姐係做錯左?

同埋我之後應該點?

好辛苦地捱過咗低潮，我開始發現太習慣有佢既存在
如果當初你唔帽我，我地既結局會係點？

琴晚嘗試唔望手機，一落床訓幾個鐘就醒，一醒就係諗佢，我明明想平常心，但我係咁紮醒諗起佢，我好驚自己有抑鬱

第一次 瞞住我去溝女 甚至溝到寧願放我飛機 都要同人出去

第二次 話去跑步唔帶手機 原來係約咗另一個女仔去跑 仲要有攬人 仲話人好好攬

其實你真係覺得我乜都唔知咩 開頭見你flirt吓人 我都可以扮睇唔到 但漸漸對我忽冷忽熱 又長期上線但不讀不回

甚至我每次同你講 其實我知你同啲女有嘢 你話會講清楚 話唔會再傾 但事實係你冇 你只係一直留後路畀自己 係要到我開聲 畫公仔畫出腸話 我知你冇同佢地坦白 你先至同人講你暫時淨係想做朋友

你認為咁講就夠 因為當有一日 你又心血來潮 你隨時可以同人講你唔止想做朋友 你由此至終都冇諗過同人講 其實你有女朋友

對你嚟講 我只係當你冇人搵嘅時候 幫你攝時間

你話 你愛我 但你未玩夠

當你唔想再玩嗰陣 先算得上愛我

巴打叻仔肯做第一步
一開始係咁 始終件事岩岩發生
再努力一排就ok
下一步就係搵野做啦！

今日去行山，散心拍下片，影下相，盡量搵多d野做，分下心

分咗兩個幾月了 諗翻先發覺佢慣咗用發脾氣怒屌嘅方式表達不滿 當時未醒覺淨係覺得無啦啦俾人屌好難頂 又唔知自己錯喺邊所以無認到錯 結果佢分手時話我自私唔肯聽人講嘢溝通唔到 係我抵死嘅

分左手真係好難做番普通朋友, 和平分手真係令雙方好黎好去
但只係自己太唔想冇左任何一位朋友,無論男又好女又好
不過我不斷同自己講, 如其話女人自私倒不如令自己放下執著
緣份可以好長亦都可以好短, 緣盡時大家都會各散東西, 等待另一個緣份來臨, 可能呢個先係你真真正正長久的緣份

小弟唔係佛教徒但相信佛教當中理念, 分左手係思維上真係幫左唔少

我覺得分手最傷嘅係原本你以為可以陪伴一生嘅人 再無機會了 所以會諗 如果第時有機會有下一段戀情 係咪抱住一個對方隨時會走嘅心態 無長久嘅期望就唔會咁失望咁心痛呢

師兄講得好

今日咁凍
一個人行咩山要講低

大澳虎山，以家心情幾放鬆，果然留係屋企只會胡思亂想

冷靜期其實係咪假 當另一半話感覺淡左 有無可能冷靜期後既情侶會真係長久行落去

始終都係我傷得佢太犀利

我諗一次又一次嘅傷害比一次帽事更大。
唔知對方已經忍受左自己幾多次。
心裡面有幾多次刺。

記得我每次嗌完交都想幫佢拎返條刺出黎
佢話冇，結果一直存落左......

有同感，最痛最傷已經係plan 好幾多年後結婚，
但突然一下子，對方離你而去。
分手前仲有心思買禮物比我，
但突然就好似坐過山車咁，衝左落谷底
絕情的分手。
雖然係我積落的

我永遠會諗佢先再諗段感情 最後先自己
或者佢唔覺 佢差唔多每次都係諗自己先

係啊，所以盡量搵野做識多啲人，唔開心既日子就好快過

女人先係最絕情既動物，琴晚連講分手都要我講

巴打你最近點

衰人角色就你做 同朋友講到你問題咁 同下一任講到你有幾衰
但事實係....

通常冷靜完就會分

一模一樣但男女調返轉，仲要帽埋
人就係咁自私

王巴打記住你依家做既係為自己
唔係為人地
唔好有嗰種 我要努力進步 然後追返人既心態

我係為緊自己前進，已經知道復合唔到，只係我唔搵野做既話，時間好難過。所以盡量都唔留屋企，因為一無野做就想起佢。

巴打自己一個搵野做唔會覺得無朋友傾好悶?

佢sense唔到 點解就要放棄？
唔係應該用另一種方法去追咩
就係存下心 人地又真係好難去明白 你係愛佢

一齊得耐 日子就會係咁
將好細既問題放到好大咁睇
或者 睇一件事 只會睇到缺點 睇唔到優點

做人要向前望啊巴打
難得捱過低潮 你望返去後面 就睇唔清前面既出路嫁啦

咁你都唔放手？
都唔知話你傻好 定 話你真係好愛佢
拍拖唔係一件幸福既事 拍得開心先係幸福
當佢flirt女你仲可以扮睇唔到
當佢攬其他女你仲可以比完一次又一次機會佢

有時你唔一定要做被動個個
人地都成頂帽笠落黎 真係唔到你唔做狠心個個

其實冷靜期只係比大家唔洗咁快面對個事實
當提出冷靜期既時候 只係代表 佢唔想你受到太大既傷害
希望一步一步咁慢慢離開你

帽左 分左手半年啦 仲有keep contact

呃住自己先 呃呃下 同自己講 我放得底嫁啦
咁起碼日子會好過啲
不知不覺 時間就唔會比你諗得想像中咁難捱
感情亦會慢慢咁淡化

但你地仲有無機會見？

點都好 記住自己既身份係佢既好朋友 而唔係男朋友

你知唔知 當你一日唔肯去落實放底呢一個行為
一日都唔會放得底一個人

如果你真係要放底佢 可能真係要斷聯絡
既然你都過得咁唔開心 不如嘗試下去放底
到時 可能你會覺得
日子雖然唔會開心 但起碼唔會唔開心先

當佢係人生底谷既時候
好朋友既一句關懷 已經好足夠
擔心佢既 咪得閒多啲wtsapp佢又好 tg佢又好 總知多啲同佢傾計
佢會易啲走出分手既陰霾

話說我尋晚有留言話同男朋友分手
到最後我仲係好唔捨得
當我男朋友若無其事搵返我時
我又好開心地應返佢
唉，我好冇用
其實我成日都想分手
但每次嬲完，我就會心軟

好好珍惜對方，當你發現真係失去對方既時候就後悔莫及。

有咩唔啱 傾到啱
愛一個人一定願意為對方付出

溝通多d

有不滿最緊要心平氣和去傾 唔係好易變嘈交 唔傾死忍又係唔work最後都會爆

每次我下定決心講分手 佢就挽留 甚至喺我面前喊 叫我唔好走 就係咁 我又原諒多佢一次 怪就怪我自己心軟

我分手心痛，但係唔知點解喊唔出，我有試過喊出黎，但都係唔得 好辛苦

以前所有人都叫我同佢分手，但我知到佢係對我好，不離不棄，點知原來係我輸左

我想一月同佢大家坦白講大家想講既野 因為我地話一月會同大家出街睇下可唔可以有番感覺 其實佢兩星期前都係咁同我講 話不如一月先見 佢話你想唔想長久 你想就一月先出街 比佢睇下搵唔搵得番個感覺 之後我地日日夜晚都會傾電話 只不過幾日前佢話不如分開 最後大家決定1月再出多幾次街睇下到時點 佢呢個決定令我成長左好多 反省左自己好多

Yo各位巴打點
王巴點

睇化左好多

睇化左d，最近搵左個fd傾，佢同你講既野好似。以家我同人地覆合結果都係分手，不如趁呢個時候，諗下自己有咩想做，探索下自己，再諗下自己有咩要改變，不管將來對象係邊個，，認清自己都係好，世界好大，唔好淨係圍繞愛情。老實講，我唔知會唔會放得佢，但以家諗到佢已經冇幾個星期前咁痛。

人生總要遇到一個令你識愛識珍惜嘅人 但走到最後嘅唔係佢真係好遺憾

叻 !

咁就好啦
依家咪幾好 搵到朋友傾
諗起我有個女仔朋友同我講過一句說話
"那些願意陪你渡過最黑暗夜晚的人,值得你花人生最燦爛的日子來陪著他"
好好珍惜你位朋友

我慢慢地、慢慢地瞭解到，所謂父女母子一場，只不過意味著，你和他的緣分就是今生今世，不斷地在目送他的背影漸行漸遠。你站立在小路的這一端，看著他逐漸消失在小路轉彎的地方，而且，他用背影默默告訴你：不必追。

覺得應用係分左手既情侶身上都一樣: 緣分已盡，不必追。有緣自然會再聚

但真係唔怪得人 如果無分到手 自己又唔會可以反省得咁透徹清楚不足

係我自然會係我，唔係我既再追都唔係我。我明白既，但個心久唔久會好忐忑，諗下不如試下搵佢，之後就強行抑制自己唔好。

ex自從一年前開始追星 我地關係就慢慢轉淡
佢追星追到一年睇3次演唱會 其中兩次要飛去外地睇 而其中一次係聖誕節同佢啲fans朋友飛去外地睇
自從追星後我感受唔到佢嘅愛 變得好無安全感 就連我生日都只係一句生日快樂了事 日日搵野嘈 想佢留意下我
結果比佢話我逼佢做佢唔想做嘅事 同我分手
真係好無奈

其實追星好過出去flirt其他男仔 幾安全阿
係洗錢多d者

我明白有興趣係好事 我都唔應該去管得太多
但佢真係對我極冷淡

男女朋友定朋友先

其實依家都係岩岩發生
巴打唔洗咁介懷點解自己未忘記到
既然依家搵到朋友 就多啲搵佢陪下

兩年幾前第一次同個女仔曖昧
差唔多諗住表白果陣個女仔無啦啦冷淡左勁多
結果最後不了了之
用左大半年先平復返心情
但係已經搞到個人冇晒自信
之後都有同其他女仔曖昧 但冇一個一齊到
幾時先行完衰運

我以家感覺到有人傾訴，個心會舒服好多，感覺多份支持，以家要讓生活重回正軌。

女朋友無得好講啦
朋友無事無幹就唔會離開你既

Good啊巴打
咁你有人陪就唔洗成日一支公啦

話時話
我岩岩諗起我有段sad到失戀咁既友誼
岩岩屎忽痕搵呢個女仔，依家已經3個鐘都仲係未讀 唔會咁早訓呱?

你地本身咩關係

唉，我係個位早排分左手但都照同ex去旅行，自已覺得仲有希望既時間，今次旅行我真係醒啦，痛完再痛比人插多幾刀咁。旅行期間夜晚佢話每晚都要同屋企人報到，其實點會唔知係另外一個男仔，每晚都聽到佢地講電話，對電話講個種溫柔，呢一世我都記得有幾痛。只能可惜講我愛只係以前既佢，已經再唔係一個滿口謊言既女人啦，多謝你5年黎既愛同教左我咁多野。

當知道唔可以再愛佢既時間，我真係好心痛，我唔可以再愛你啦

我覺得如果係有左另一個，咁樣既分手可以容易息懷。

所以我都唔諗住同佢去了

情侶變知己再變朋友 最後陌生人
Sad到仆街 sad過失戀
巴打之前問過有冇咩人係放唔低
呢個係唯一一個

只係拍左三個月拖

咁咪係囉 有時當你踏出左第一步
發覺 原來條路都唔係好難行 只係一直唔敢行

咁如果你係對人有意思既 你就主動去關心下人地 但唔好過多
一兩日幾句都好過無

同現任拍咗一年拖 同前度分咗手就嚟兩年
點解仲會掛住前度 仲會諗起佢承諾過既所有野

咁有時都要睇問題既嚴重性 你當比多最後一次機會佢
如果佢都仲犯既 你就真係要認真考慮下
唔係話好想你分手 但有時 真係要比自己開心啲
拍拖係求安心 求開心
有時人就係咁 唔去到失去個一刻 都唔識珍惜
我都唔希望你要用呢種方法令佢醒

有反省 已經唔錯
就睇下個一次既機會啦
祝你成功啊巴打

無一齊又點會係分手
我掛住佢 想搵佢

早睇得出對方冷淡 好過拍左拖先黎冷淡啊 巴打

3個鐘頭未讀姐
人地生活好多野做嫁嘛

拍左一年 仲諗返起前度？
但你另一半對你好唔好先？
如果好既 盡量留意多啲你現任既優點

做咩咁sad啊巴打

我掛住佢

你地之前係咩關係

朋友

知道ex已經唔鐘意我
但我依然好鐘意ex
唔想放低因為知自己放低唔到
每日都諗諗到我變抑鬱

普通朋友

對我真係唔差 但佢會忽略咗我真正想點
同埋覺得佢無乜大志 成個人無方向
簡單啲講我係愈來愈唔中意佢性格
亦都愈來愈覺得前度好過佢

分手囉

我都係咁話 圍爐啦

係 起碼可以怨吓佢變心 無第三者嘅只可以怪自己實在做得太差太差

可以試吓分手 唔好佢一挽留你就留 咁樣佢改唔到
唔係叫你真係決絕咁分 等翻一兩個月 佢應承完失去你嘅痛 佢會識得真係下定決心改 咁到時你哋再一齊翻一定會相處得好好多 如果佢係咁輕易放棄你嘅 你亦唔需要太介懷

唔知仲有冇人記得我?
分左手差不多三個星期 情緒好反覆
有時覺得自己一定行得過見到佢都會冇事
但跟住我就諗其實佢帶條仔上黎係咪想報復 其實佢可能根本唔鍾意佢
之後又擔心佢而家男友會係衰人又或者佢會後悔
因為佢係最後階段帽左我 極速同左第個一齊
我怕個男仔其實係仆街 然後如果佢傷害佢既話佢本身啲心理病好可能會惡化
於是忍不住unblock佢wtsapp期望住佢會後悔問佢呢排點
點知佢一開口就話要同我傾之前屋租啲野 想我同佢繼續比到合約完為止 如果唔係佢會比人罰錢
佢完全唔覺得自己有錯 仲話帶條仔上黎就係要hurt我等我死心 但明明早一日已經講左分手
又話我攞扎花上去大學搵佢搞到係人都知 而家係咁比人講是非好大壓力
又話其實佢九月開始讀碩士果時已經對我地有懷疑 又話厭倦成日要照顧一個小朋友 話我三年黎都冇變過好唔成熟 話自己係需要比人照顧而唔係照顧人
我問佢點解唔同我講 佢話佢唔想乜都係佢話比我聽
又話有比暗示我 話我係男仔應該自己會知 但我根本冇可能知 我諗都冇諗過會同佢分手
佢仲話分手我應該要多謝佢因爲我咁樣先得成長
明明佢一開始同第個傾計已經係錯 但佢都係唔肯認自己帽左我
我覺得好恐怖 佢講到自己係唯一受害者 所有野都係我錯 佢自己就可以有好多藉口唔覺得自己有問題 仲話自己好成熟 淨係識叫我比埋啲租金等佢唔洗比人罰錢毀約 我覺得佢好自私所以我最後同佢講我唔會比因爲所有野都佢自己決定 應該佢自己面對番個後果 講完之後佢就block左我
分手本身都唔係最大問題 但我接受唔到佢變左另一個人而自己一直乜都唔知 到發生左先察覺

人係犯賤，面對情係難理性，我都唔識點教你，因為我自己都難自理，希望你撐過去

其實正常都唔會 哩種分手係對方頂咗好耐忍無可忍受夠諗清楚後嘅決定 佢哋唔會相信我哋識得珍惜 或者講係以前太差根本無資格再有哩個機會

我唔係想追佢 只係我對佢真係中左降頭咁
同佢拍拖三個月和平分手做返知己
之後佢鐘意返我 我唔鐘意佢
到我鐘意佢 佢又唔鐘意我 --> 變朋友
然後佢又鐘意返我 但我過左外國
返到黎諗住向佢示愛
點知佢話: 我有男朋友啦 點解我地總係愛不逢時 我驚我又會鐘意返你 我地不如連朋友都唔好做啦
嗰晚個傻妹喺我面前non stop喊左三個鐘
然後sms左我一句: 沒人像你讓我眼淚背著流 嚴重似情侶講分手
之後就無講過野了

尋晚見佢fb status暗示戴左綠帽 諗返起佢話過 佢發生咩事都好 我都要主動安慰佢 呢世都唔準唔理佢 如果唔係嬲我一世
所以我先搵佢睇下佢近況如何

啱啱fb見到佢喺條講前度嘅街訪片 同個fd留言講話如果受訪一定叫前度仆街食屎 自己係做得唔夠唔好但從來無做過對佢唔住嘅事 洗唔洗咁對我啊

對佢黎講，憎你好過掛住你，係一種解脫黎，唔洗介意

其實我都明 如果係咁就算一齊左都好快散
一放長假見到d fd去拍拖 自己一個人留係屋企
就會諗自己究竟有d咩唔夠好

同我好似 我地一直以黎7年，佢都唔會搵第二個傾計，仲要係微信附近的人，如果我以前係咁佢一早當街屌9我，而家佢就覺得係正常社交

佢都係話我唔成熟，應該有自己既世界，但係一路以黎佢都係想我圍住佢轉，以前連同朋友出去佢都會有意見，而家調返轉話我無圈子

唉，成個人好無動力，返工都無心情，一無野做就係到睇以前既對話，同埋應唔應該搵返佢

佢已經變左第二個人了 再唔係我認識既佢
以前我覺得佢好善良好關心人好娶得過
但佢最後分手果時就將我一直以黎相信既野都一次過破壞哂
巴打我三年都咁痛苦 你七年個感覺應該都過之而無不及

以前一齊外國讀書，一齊住，佢照顧我，我無好好珍惜。之後一齊既日子我都太過安逸，佢話佢有好多野都失望同絕望。

佢同我講分手，我好忐忑，不停聽sad歌想令自己既失落跌到最低點，但係唔知點解就係喊唔出，好辛苦

我同你個case係一模一樣 連啲背景都係
佢一直支持我追夢 而家我已經唔想再追了
早兩日上網睇搵工網 好多工都要經驗 自己讀完個大學都唔知有乜用 除非做啲係人都做得既工
再加上諗起要一個人住 追求夢想 我就覺得好驚
諗到呢度就覺得不如番黎搵份政府工算

我而家想搵一份忙到仆街既工，放工攰到一訓落床就訓著既工。我而家失知道，男人對感情既執著比女人仲勁，女人真係話變就變，完全唔需要理你感受

唉，拍拖果陣有過好多山盟海誓，但係轉過頭已經冇作用。咁佢有冇應你機?

冇錯 我都希望自己可以好似佢咁絕情 可惜唔得

可惜我仲好愛佢

佢變左心就唔會再番黎架啦 除非佢當時係一時意氣
做好自己就一定 但唔會係為左佢囉

野照扑 街照出 角色照舊（前度）
女人做到咁灑脫 我仲可以點？

咁我好你好撚多
我同都係同前度去旅行 但個幾日真係全世界得我地兩個咁

唉 巴打 5年唔係一段短既時間
佢個心一定仲有你既位置 你信我
幾絕情既女人都係 可能過多一個月佢就會搵返你
唔係話佢比人飛 無人要
而係當佢發現現任同你有極大分別既時候 佢就會掛住你 就會發現你先係佢想要既野

加油！

我都5年，可是我令對方死心先，所以自己再改變，對方都唔會返黎。

好心酸，有時都睇化左好多，但走馬燈一黎，避都冇得避。

講得岩 無幻想無痛苦
唔好再幻想對方會返黎
就算會 好大機會出去到玩輸左先返黎
到時你又甘心做水泡埋單咩

呢啲承諾唔係喺拍拖嗰時下
相反係喺我地仲係知己既時候講
因為知己可以係一世 所以我好擺喺心(可能加上我地兜兜轉轉都到一齊唔到)
我對情侶之間既承諾睇得好化
一分左手就破滅 無需兌現
所以拍拖其間盡力做好就夠
分左手 兌現唔到既承諾無需執著

岩岩佢覆左我 雖然佢係龜速回
睇黎唔太需要安慰佢 佢好堅強
但佢就幾介意我地愛不逢時 搞到朋友都無得做
依家哄緊佢
不過佢好話感動我記得答應過佢唔會掉低佢

可能我係係到逃避現實，但而家先幾日，我唔想咁快接受現實

去馬啦，你當日係點分?

暫時唔會去馬啦 我地已經一段時間無見無傾計
只係岩岩由陌生人變返有幾句計傾

一齊得太快 拍左三個月 發覺大家都唔了解大家 亦覺得佢唔夠愛我 就分開左做知己

係，想好好再珍惜佢

係幾耐之前既事?

最灰嘅係 經過今次嘅無限後悔遺憾 你識得點對人好 但下次如果好彩放得低遇到第2個 又會完全唔同expectation 到時又好大機會會衰其他嘢收皮 諗到哩度就對愛情無曬憧憬

我已經過左三個星期 但啲情緒仍然唔穩定 成日間唔中覺得後悔自己冇珍惜 雖然佢最後做既野係極為仆街絕情 屋企人又去左旅行未番 一個人係屋企 從未試過咁想快啲見到屋企人

所以只能夠做好自己能力範圍之內既事 其他野遲啲先算
我如果真係仲有下個女朋友既話 我緊張佢我會同佢講 我感謝佢做既野我會同佢講 我愛佢我會同佢講 唔會覺得我唔講佢都會明 因為我都想佢對我好 所以我一定會對佢好先 珍惜佢 唔會咁易放手 乜都話佢知 唔會收收埋埋 雖然我呢一刻覺得冇乜可能再遇到個咁愛 佢就唔同呢 三星期前正式帽左我而家已經同緊第個一齊happy 完全零尊重 仲話自己好成熟 如果條仔係個仆街到時又比帽佢咁佢就真係抵死

其實我而家就收工無野做，見到出而個post講果個韓星自殺，我有d驚自己有抑屈都唔知

巴打我明白你，如果我而家呢個情況連搵朋友or屋企人都搵唔到，我有d驚我會去自殘

幾年啦
佢都講到明我地可以做返朋友
不過唔會再鐘意我

做咩啊巴打 唔好ff 我地只係用朋友既關係去分開 依家先可以傾返計
一般情侶分手好難傾到計架啦

想問下呢度既巴打
如果你前度出去玩夠/玩殘無人要
知你長情想返黎搵你埋單
你肯唔肯

其實好多如都係咁，佢而家呢刻知到你愛到但要生要死，所以佢唔怕失去，比d甜頭你會返黎，不過如果咁都回頭就注定世比佢食住，到某個點可能又會出去搵新鮮感，無限loop

我早就失敗啦，帶住遺憾生活落去

我睇到個post都覺得自己有

巴打心水清
依家啲女人好古惑
巴打們長情還長情 唔好幫人買單啊!!!!!
尤其是好突然搵返你既女人 可能有古惑架
玩到無人要夠鐘就搵埋單

因為可能科技已經令到d女可以知到成個世界幾大，未玩夠，但男人一定左落黎，你要佢跑返郁係好難，仲有男人偷食，同女人偷食，個結果好多時都係女人無悔意，仲可能覺得係你阻住佢

我覺又訓唔到 野又唔想食 岩岩磅一磅重 連62kg都冇 比三個星期前足足輕左成4,5kg 自從升大學到而家畢埋業冇耐都未試過輕得過64 算唔算係自殘呢又

遺唔遺憾真係睇你做唔做化架姐
第時遇到更好更值得既女仔你就唔會咁講
世界好大

兩個幾月 仲未試過可以一覺瞓天光

我只希望我可以正式生活

常*

咁巴打你番工番學咪好辛苦
希望我唔洗搞咁耐 如果唔係真係唔洗生活
我一諗到佢而家同第個happy緊完全忘記左我 我就覺得自己唔可以做佢口中果pek泥

得既巴打
我睇住你一路進步
由叫春>到肯放低電話唔stalk人>話搵唔到朋友>到前一兩日話搵到朋友傾

開始慣咗唔夠瞓嘅生活 好彩唔嬲唔係要瞓好多個鐘果啲人嚟 講得好啱 我喺佢眼中都只係一個唔成熟嘅廢柴 點都要為自己爭翻啖氣 頹都唔可以頹俾佢睇

果種未盡力嘅自責同無力感真係好慘

愛情永遠後知後覺 究竟再有下次嘅話仲把唔把握得到去珍惜

嘩 難得佢會搵你 已經好過大部分人 都唔係完全絕望啊 俾啲正能量自己先

下一次又可能會衰第二樣野。

一齊左6年
分手一個月比我朋友撞到有新女
個次我係學校見到打招呼 佢望都我都唔理我
我嬲到wts講左分手
佢剩係打左一大段野話同意
算唔算帽左
好大打擊
原來一切都係假像
我仲以為我係唯一
點知早有下家
中學個陣佢唔d咁既人
好純係屋企打企個d
唉 而家覺得信人好難
真係好大打擊
點解佢會變成咁
佢自己減左肥就dum低我
唉 好討厭呢個世界
無愛既世界

唔好放咁密 當吊吓佢癮都好 佢無咗個喺身邊5年嘅人唔多唔少都有啲唔慣 等佢諗吓你唔放會喺去咗邊做緊咩

我想同我個ex講:
最初同你一齊好享受有咩都一齊分享既感覺,同埋果陣覺得你爽朗既性格好吸引
不過到你話你覺得邊個邊個好似想溝你,我叫左你唔好理條友,但係你又走去同人地食飯乜乜乜,真係覺得比你玩緊咁,當我透明?定想比帽我帶?
到我同你分左手之後,你又要走番黎搵我話屋企點點點,話無人同聽你呻,FINE 驚你諗唔開 當大家一場朋友比下意見你, 但你又扮曬野以為我接受番你, 遲少少應你機又係到廢噏
我唔再係單身啦
好心你搵個第2個啦 真係頂你唔順啦

心的確冇咁痛，我都有手賤。唯一可取係我開始搵朋友傾訴，但就好難忘記對方，感覺心入面總有佢。

好唔好講句聖誕快樂刷下存在感呢

慢慢黎啦
聖誕諗住點

唔好

愛佢就要let go，白頭到老當然好，但人生係有遺憾。我都用左10年先放低ex，見返佢fb相，真心係想佢幸福就好

啱啱聽完ekids 新歌終止戀愛，個心好撚唔知點，瘋狂loop 緊首歌

如果仲用前度同現任比
真係會有啲唔尊重現任
既然之前選擇左分手 之後 拍拖
咁就應該一心一意投入落去 而唔應該做比較

宜加察覺到咪算好
變左老婆你現發現真係喊三聲

有時你對人好 人地未必會對你好 請你記住呢點

sem B仲要日日返學都見住佢..
明明之前距離咁近
今日佢望我個眼神嗰種死寂
好似望住團空氣咁
又要見佢同其他男仔愈黎愈無忌諱地變close
你叫我點捱成個sem B...

咁呢啲無得講
但起碼唔好重蹈覆轍先
人唔會有完美嫁
盡量唔做錯 已經係一個好好既表現黎

一個月之後 人地拍左拖 好難講係咪帽左 始終都唔係一兩日既事

藍剔佢啦
應該係最好既方法

有冇絲打可以幫我加一個女仔既ig
早一個月前激嬲左佢
想知佢近排過成點

咁一定係咁嫁啦
分左手 你個身份又唔係佢男朋友 佢又係單身
佢真係有權咁做
係難捱嫁啦 但已經無野可以做到

努力呀巴打 至少我知道自己都唔係孤獨一個

前度突然同我講，話我地係兩個世界既人。以家佢話佢愛自由，會中意去酒吧，話以前係遷就我，做乖乖女，唔飲酒，所以從來唔去酒吧，以家想趁年輕玩。同我講不如我地好好做朋友重新認識，仲可以帶我去吧

不過佢今時今日變到咁我覺得自己都有責任
自己一直覺得好安逸 冇珍惜佢以為好多野可以唔洗講唔洗做對方都會明 耐左就覺得對方永遠都唔會走 就會顯得自己好似唔在乎咁 佢話要走自己又好易放手冇留佢 冇好好𠱁佢關心佢 有時女仔就係要呢啲姐 點解我到而家發生左 佢人都走埋先知道

我仲鐘意緊一個我唔應該再諗起既女仔 已經離分手過左三個月有多 我好想唔睇佢wtspp status 唔睇佢fb 唔睇佢啲相 點解佢仲鐘意個ex 點解我明知個答案都唔想承應？點解我咁廢？過左咁耐都係咁

巴打分左手幾耐先同ex 講翻幾句

痴撚線 咪鬼去啦
想有個水泡咋
巴打你都係鐘意去玩既人 同佢去玩做乜

10年 巴打依家有另一半?

我有個fd都話，唔值得去，點解做朋友佢都係高高在上語氣

真心支持巴打咪撚去
個女人得寸進尺緊

我咁難得follow住你睇住你進步 咁健康去行山
你唔好一個屈尾十同人去玩 學壞哂啊

巴打你前度變左架啦
帶埋你去玩 有個水泡之餘 又可以吊下你癮 俾啲假希望你
玩完就可以搵你埋單

終於降落香港喇。

係飛機上望住舊日照片
係短片中聽到佢把聲。
真係好唔捨得
好想過返有佢嘅日子

有了，我對ex既回憶都好淡，但每次都好怕見到佢d相，話就話放底左，但過幾多年都好，佢係我心裏都有一席位。開頭係好低落，後來覺得再揾佢只係令佢覺得你煩，佢又唔會有感覺，反而仲睇我唔起，男人老狗分手都喊苦咁，為免令大家痛苦，我選擇消失，留返對自己同佢謹餘感情同尊重。。。

我都係，無野做係到睇以前對話紀錄

頭先下晝send whatsapp比佢仲要已讀不回

未放低時追咗另一個女仔定點

Hi bro

真係變左，我都唔會去飲酒，我只做我認為健康既事

我仲係做唔出，唔想接受現實。分手都唔係最痛，最痛係要處理回憶

巴打到底佢想點
我自己覺得佢想吊住你
睇中你長情
玩完又可以搵你埋單

點先可以緩解下撕心裂肺果種痛

旅行終於完啦，有d時間打返詳細d。旅行期間每日見住你好開心，但開心背後就係比你既大話覆蓋住，每日話要同屋企人報到，其實只係打比另一個男仔，你個種溫柔我從前感受過，但而家只能從朋友看到你對待佢既溫柔。你可以同我玩到好埋，玩到好似情侶咁，係習慣？我知已經埋到好似屋企人一樣咁。但或許只係好似對住塊鏡一樣，我對你愈好，你就會愈對我好，但缺少了只有愛情。每次你同呢個男仔sd信息，你都會避開我，其實我係知道，你既每一個動作，眼神我都知你對我講緊大話，我知你都唔會上連登，所以我想講其實我知得一清二楚。當我表現黑面，你都唔知情況下去tum我，但我只可以講大話係其他令到自已黑面，結局比你覺得我係唔成熟表現。或者我地關系就如果你所講，我地只有開心笑，但冇真正深入了解對方。不過我都多謝你今次旅行比我癲返一次，可以有呢個開心又痛既旅行。

感覺佢想做好人，即係分手也是朋友果種。但佢又講到明同我唔夾，以家中意玩，做回自己。佢可能以為我想強迫佢復合...我早就打消念頭，我只係偶爾回憶快樂而已。不過，佢有佢快樂，我都會找我樂趣。

我同前女友識左六年，拍左拖3年，一直都好穩定，係今年七月女朋友決定要去澳洲，佢去左澳洲之後，我一直都有keep住同佢日日whatapps 同傾電話，而且我同佢講好左11月頭會去搵佢，就係我準備要去的前3日，佢同我講佢媽病左要做手術，可能要番香港。果刻我同佢講無所謂，唯有當自己一個去澳洲旅行，之後我再話唔想佢番香港照顧完佢媽後，再番去澳洲。佢聽到反應超大，大家嘈左好耐，最後我忍唔住同佢講分手，佢寧願選擇澳洲都要同我分手，我知係我衰但自己真係忍受唔到。佢本身屋企環境唔係咁好，去果陣仲要屋企人貼錢，之前我一直都覺得佢去澳洲好任性，但知道佢唔鐘意聽，我都盡量鼓勵佢，唔會刻意話佢，再加上之前佢同我講做野果陣整親流曬血，我自問自己係果刻講唔出安慰佢的說話，唔忍心睇住佢受苦，講分手都係逼於無奈

利申：自己係學生，搵錢唔多，差唔多番左半年工，諗住搵多d錢去見佢，無諗過換來咁樣的結果，我有嘗試過很努力挽回，但換來是很絕情的對待

將時間投放落自己度
依個世界唔淨得佢，
你最親嘅屋企人呢？你自己嘅事業呢？
好多好多野係以前拍拖嘅時候你dum低咗
依段期間未將心機投放落依度囉
路雖難行，但時間光蔭唔等人，正面面對失戀
承認事實先可以慢慢走出去

唉 變左啦
巴打千唔好俾佢吊到癮 唔好幫人埋單
佢選擇左去玩條路
我希望巴打你識得選擇一個正面既路

正式分手第十八日
每日都活喺痛苦同遺憾當中
冇一日可以一覺訓天光 每朝大約七點幾就扎醒
之後一諗起佢就覺得好心酸 心酸到反胃入廁所嘔
而佢已經每日同第二個男仔一齊打緊機
當初話同成班fd一齊玩 到散左就即刻光明正大每日兩個單獨玩 每日見到佢一玩你就玩 佢一唔玩你就offline
係咪已經一齊緊了?

我做過好多傻野想去證實 問我d fd俾人叫我算鳩數
問過佢圈子d朋友
雖然佢話冇拍緊拖
但係睇到眼前既野我根本就唔信

b, 而家每日一諗起你 就會睇返以前既對話
真係好開心 每朝起身講早早
訓覺又要lur我傾電話同你講晚安
每次出完街之後既相同埋回憶
有朋友屌鳩我 叫我咪隔睇 剷左佢
但係我根本做唔到 我唔想連同你一齊過唯一既證據都冇埋

而家每日返工就好似喪屍 一有時間得閒就會諗起你
諗起當日如果冇果件咁小既事發生 咁岩踩到我陰影 (你一早知 我講過好多次)
我會唔會發你咁大脾氣? 肯定唔會
但我真係好討厭俾人掉低果種感覺
我將兩個星期既工作 堆埋一個星期做晒佢
目的就係為左放假同你去你想去好耐既日本
果個星期壓力真係好大
然後你為左果班fd而掉低我 我真係好唔開心先發左你咁大脾氣

如果我果次忍到 我地就可能唔會鬧交
你唔會同果班fd玩到咁埋 更加唔會俾人趁鬧交走入你既世界
我地既日本之旅就唔會變分手旅行
係呀 我好傻 即使你已經block晒我所有野 我都仲等緊
仲好想有機會重新開始 仲妄想緊有一日你會諗起我果日既感受 明我點解會發咁大脾氣

我愛你

我同佢7年，佢有我既相多過我，佢間房又貼左好多我地既相，ig 既合照佢都無刪到，我唔知佢係咪等風聲無咁緊先去刪，因為全部人都知我對佢好，佢唔想背負個罪明。但7年感情邊有話咁易放低掛，可能佢內心仲爭扎緊，所以我唔想放棄同後悔，雖然所有人都同我講我無左佢仲好，而家係個天比多次機會我揀

唉，愈講愈心酸，一諗起d對話就好辛苦，佢以前會管我，又係會自拍比我。而家連我message都唔睇，唉，我都知唔可以再咁小朋友因為呢樣野而咁失落，但係我而家只係幾日，我完全無心機做任何野，今日下晝要見工都想推左佢。好想搵人出黎訴下苦

係，佢有佢玩。我亦知佢玩既路唔岩我，我會過自己既生活。

琴晚，其實我知佢放假。
但我冇資格同身份想佢黎接我機。

而家我想佢同我講清楚就足夠 無論有無機會一齊返都好，我唔想令到我自己唔鐘意佢，太可惜

巴打加油
不過真係估佢唔到 得罪講句都幾宮心計
連依家鐘意去玩都可以賴你 話以前只係遷就你

因為佢話我唔比佢玩，時間放曬係我到，佢肯定冇諗調返轉都係一樣。佢特登同我講話，我以家係到勉強搵快樂，佢好明白個我好辛苦，因為佢都經歴過。又話我遲早會習慣。

佢講完我心幾難受

咁你有無唔俾佢玩?

其實佢咁講都係想你加深內疚姐
講到乜都係你做成咁
唔理邊個講分手 好多野雙方都有責任
巴打唔好中計

早排完全訓唔到，我逼自己訓覺
然後每個夢都見到佢
最後一個夢係佢講好多絕情既說話推開我
現實中佢冇，佢想再見亦是朋友
佢而家想要自由多過拍拖
我有諗，其實係咪佢絕情推開我
我會更加好過，走出得快啲
唉

佢以前問我去唔去酒吧，我唔陪佢去，因為我唔識飲。佢話以前佢係我身邊係乖乖女，以家就做返自己。

咁佢做返自己咪算
想拖埋你落坑做乜鬼

仲話分手後係朋友，重新認識對方

巴打我大膽估計，係想當你水泡、後備兼吊你癮

你有道理，好多時佢地都唔知自己會咁做。一諗到我聖誕好孤獨，佢就快活同人地過，個心好睇唔開。話就話有朋友，重要果幾日佢地都有約，又唔想勉強返屋企笑住對家人，唉

我都係一樣，7年黎第一個lonely Christmas, 你叫我點過

我連喊都喊唔出，咁其實我係唔係真係咁愛佢定只係無眼淚

]

巴打有無打機? 可以搵啲機友一齊打機過聖誕
或者返工有無朋友出到?
Btw雖然你唔想勉強返屋企，不過你當陪佢地，一日半日點都要既

有玩，不過分手後少玩左好多，加上以家唔中意留係房，到時可能係街行下過聖誕。

離離合合 最終都係敵唔過感情淡左
大家步伐又唔岩⋯價值觀差異又愈來愈大⋯
或者放開大家對大家都好⋯

又一早撕心裂肺
每日都有呢個時段

不知不覺習慣左24小時開住音樂聽
好怕靜落黎會諗起佢
其實真係開始覺得自己有情緒病
每日都係訓下醒下，
好想用安眠藥幫下手

明知佢唔係啲狠心絕情人
偏偏對我冷酷無情
果一下
大家都難以忘記
佢都無可能再原諒我
大家都只活係陰影下

雖然無得再見面
但如果可以同佢好來好去
會唔會冇咁痛？

今朝明明已經好心痛
唔知點解直覺佢轉左WhahsApp Icon
我又手多多真係去睇
結果轉左上次我講Facebook 那張
明明呢張係氹我而拍
依家照片依舊
關係不再

每日朝早起身果吓係最難挨 好唔想接受現實 已經瞓得唔係好

我果個 一早知佢係愛恨分明唔會翻轉頭嘅人 偏偏當自己愛上咗就完全信曬佢無諗過對方會離開 痛死

經常性諗一訓醒會唔會時光倒流，唉，又要接受現實。

搵人傾下啦，琴晚我都搵左朋友傾好左好多，係而家返工無野做先亂諗野

大家一齊咁耐，難保雙方都唔變，人要經歷過先成長。我琴晚朋友同我講你要有被帽既心理準備，過到呢關你就可以做返自己，搵返自己，唔好比呢樣野迷住。

雖然我而家未可以講到放低曬，仲會有stalk佢，但我覺得係正常，大家都係人，但係要快d走返出黎。

做返自己，搵返自己，不為別人而活就唔會咁痛苦

兩個人走得太近返而會睇唔清，放鬆d，搵朋友傾下，再唔係tg 搵下網友傾下，就會覺得個世界好大。

我朋友係用過來人身分同我講，有d野太執著返而令到你地以後無可能。放開下，不停搵人傾，傾到你講都唔想再講，就會無野。

我同朋友傾完都懷疑係帽
完全接受唔到 日日呃緊自己佢唔會咁
每朝起身都諗一大輪之後接受唔到事實
甚至搞到身體有反應 每次諗起都好想嘔

咁頹 驚你一條友喺條街見到一家大細 情侶，會喺度鑽牛角尖咋

到左今時今日都仲咁，好Sad

我本身都接受唔到，我仲要求知慾好強，好想直接偷佢電話黎睇。

但係算啦，本身我都覺得知到左可以令我死心，但係有時d野真係唔知好過知。我原本都為左呢樣嘢覺得好唔公平，但係而家我覺得現實就係殘酷。唔可以對自己無自信，自問條件唔差，佢要放棄咪算囉。到你放得低果時，可能佢搵返你你都未必會一齊返。因為你而家只係做緊一個為佢而活既人。

唔好呃自己
你可以有希望也許有天可以一齊
但你要認清客觀的事實
唔認清 永遠都冇可能做對的事
無論想走出黎或者一齊
利申:冇認清客觀的事實 有機會都俾我繼續做錯的事 將佢推向人地到愈來愈近

我情況都係咁，我仲要只係幾日，佢完全無野想同我講，7年感情就係咁，幾句説話就完結。

出去試下多d新仔，拍下散拖有時都未必係壞事，可以令個人對感情無咁執著。咁講好似好殘忍，但係無辦法，唔失去過唔失敗過係唔會成長。

巴打我認得你
應埋上面果段
分左手之段佢真係不斷搵人打機
所以我先見到佢同個男他玩到好close

我都曾經有機會去挽留
但果陣心情真係好差 我又仲有d嬲
所以語氣都唔係幾好

個男仔果邊應該每日都落緊我藥架啦
所以搞到越黎越無彎轉

me too...
我好唔要面咁問佢d姊妹
佢話無拍緊拖 但係佢講完我都唔信
仲一路自己腦入面ff緊
唔知自己做緊乜

女人係咁
無論有冇分手 其實都係講梗接唔接受到佢的程度
特別係講完都冇改變的 接受到的咪okay繼續
接受唔到亦都okay
重要的係帶俾女人好的感受 同時亦唔會自己感受不好 其實都係要自身心態夠強大
利申:心態唔夠強 努力改進中

記著二句說話
女人的説話都是屁
看人要看態度 因為行為說話可以因心情環境而有不同
正如有d女人可以落club同人ons 但訓醒之後唔會再同果個人聯繫

不嬲都知佢一時一樣 講定左既野到真係發生果陣可以係變左完全對立既野
唔知係咪因為咁 所以佢話死左心我都覺得自己仲有機會

你可以覺得
但認清容觀事實 你地已經分左手
你地仲有冇聯繫先？

冇啦 分左手之後一排 我喺ig見到張相好靚又係佢鍾意 就習慣性咁share左俾佢
點知佢即刻block晒我d野 可能佢覺得好大壓力掛

我一個房反而會鑽牛角尖，出街見一大家大細，心反而舒服，默默諗好好珍惜身邊人。不過冇朋友係陰公d。

都正常的
咁客觀事實係依家佢唔想同妳接觸往
無論係佢未放低或者已放低
你可以做的只有做好自己
可以關注 慢慢戒 但唔好再搵佢d fd問
世事話唔埋 可能有一日有野搵你問/幫都唔定

習慣左 一見到野就禁share俾佢
係估唔到會咁絕姐 心都碎埋

我都有試過 但唔係情侶 純粹朋友炒大獲

習慣好難改
所以我都叫佢刪左我
心入面諗廢事自己難看的樣子俾佢見到
不過最後大家都唔捨得刪 呵呵

你地依家有冇聯絡先

大家唔捨得就話有機姐
我果個好捨得

無。原本分手後約定23號會見一面，
我已經當係最後一餐飯咁睇
但佢最後反口了。
最後一個勾過手指的承諾都無喇

long d又真係難搞d 我都試過
最尾又係因為d小事分手
過左年幾佢返黎搵我 話佢果陣好on9
一個決定搞到兩邊都好hurt
然後成日借d意想約我出水食飯
不過我拒絕左 唔想同再佢講任何野

講返而家呢個, 人地而家都應該唔洗依賴我啦
雖然我好希望佢突然記得我有野要我幫

即係冇傾計或者任何交流啦？
你逼得太緊了
想見面係你想 可能佢唔想
你諗下佢連手機的交流暫時都唔想或者冇興趣同你交流 你就要佢同你食飯 佢感受唔好 當然反口啦 正常反應 如果想見/一齊返 就一步步來 冇得一步登天
如果唔想的亦很okay 就慢慢放下
我果個同我講過承諾是屁話 低能才信
雖然我重承諾亦説到做到 但佢依句的確係普遍的客觀事實

世事無絕對
如果想一齊返 要相信有可能
但同時認清客觀事實
也不能太樂觀 要慢慢做返自己 為自己做好自己
如果唔係有機會接觸返
你都唔自在 表現唔返自己

加油

[member] 會 「/member]

我ex會morning call我 依家每朝俾鬧鐘聲整醒果吓都好崩潰

以前佢都會，
之後係起身都會見到佢係身邊。

但頭先終於DEL 晒佢D Facebook
一個聲稱話睇我D野係想我向前行嘅人
一個連自己感情都唔敢去確認嘅人
仲係7年前我識嘅佢咩

其實有時唔係非黑即白的
七年wor 你要佢即刻可以唔睇 係一件好殘忍的事
但佢睇唔代表仲想同你重頭開始
留戀一下都可以掛
不過你del哂去向前行 亦很okay的 加油

我諗返起以前我都有試過突然覺得一個人好煩，而家我開始明白

送比大家
一齊努力

hi 徒兒

盡量搵自己中意做既野 唔好比自己有機會放空
最難捱既時間應該係夜晚
我夜晚都會迫自己 唔太比自己抖
聽歌 練樂器 散步 做運動

但佢去澳洲係working holiday？
我覺得 每一個人都有佢地既夢想
可能佢真係好想去體驗下 你地各持己見 一定會嘈
同一個人拍拖 最緊要係雙方開心 亦都唔應該管到對方既生活

可惜佢要我做到完全唔搵佢
佢又覺得我可以?
由第一日分手就好像玩緊跳樓機
佢要我一下就同我斷聯。
或者說，我真係比較了解佢
雖然迫佢見我，係好自私
但佢為人，真係要見過先知自己係點
可能到最後，
係我根本唔夠愛佢呢。
好多野可以用文字做到好絕。

好明白你個種感覺
我都曾經因為你呢種原因同我ex嘈過幾次
其實好小事 但當刻 對方dum底自己而陪其他人 家人好 朋友好 都會覺得好傷心

但無論點都好 分手已經係一個事實
你就算每日望返啲相 同 回憶 都唔會因為咁而可以同返佢一齊
我唔會建議你del相 因為根本無幾個多人真係會捨得del
但我建議你 如果啲相係手機 或者 電腦既
入哂落一隻usb 之後收埋佢
當佢block哂你所有野 而你又唔主動去睇既時候
你就會慢慢咁發現 你放得底好多

其實係 拖拖拉拉比狠心分手仲痛

如果雙方都覺得呢個決定係對大家好既
分手都唔係一件壞事
唔好比身份影響到

咁都好既
咁王巴到時又上黎連登一齊吹水啦

好呀，不過通常聖誕連登冇人

我仲好想每日send message比佢講早安

相信入得哩個post嘅好多都喺度

你呢種純純情情說聲早安既愛情 唔岩佢架啦
人地要玩 要刺激 要新鮮

各位巴打絲打
我既事，多謝大家一直鼓勵
但知道佢一直有追POST下
無奈，我唔可以再係度講我想講嘅。
呢個應該係暫時係呢段時間最後一個回覆

給你最後一番話(唔知你仲有冇睇)：
你說唔想再傷害我，
我知呢句係你咁多日以黎最真心嘅一個說話
我好想覆你，你從來都冇傷害過我
多謝你一直以黎嘅愛錫，
多謝你最後迫自己用絕情黎對我。

無錯，我同你無可能做番朋友
因為我對你只有愛情，並冇友情。

25號9點後我依然會去7年前嘅地方
明知你唔會黎，
只係話你知，最後一次為你傷心為你流淚為你等。

7年黎你有勇氣面對你愛我，有勇氣追我一次又一次
到左今時今日，你已經失去左呢個勇氣去確認自己的心意。
多謝你。

可能佢都岩呢樣，不過唔係想我講

你好有勇氣講呢番話，但心有冇勇氣面對?

我有勇氣，但佢都係咁。
但我好想繼續係度陪住大家

一齊之前話唔夾可以磨合 可以互相遷就
話同我好多野傾 每日都好開心
其實分享下每日發生既事就好

講分手時

因為唔夾 點磨合都只會係咁
兩個人冇話題 再傾都只係hea

AIA 魔天輪 同聖誕樹集郵 既承諾
咩都冇晒

但我唔痛又喊唔出
淨係成個腦都係佢
係咪代表其實我唔愛？
衝動del左chat 依家咩都冇哂

我覺得將自己擺係個中間點度
到底點樣又同自己講世界無絕對但又要平常心
佢已經做到好絕情仲即刻同左第二個一齊
基本上完全冇留到任何可能性比我地番轉頭
除非佢而家條仔係個仆街黎 咁都或者有可能既
好難想像三年入面佢一直好到我覺得要娶佢但最後佢會做到咁絕情 唔通越愛就越要絕情

我心始終冇勇氣講"最後一次"

25號我真係會一個地方等佢最後一晚，
會係最後一晚，
即使個心有幾唔捨得，
都唔可以再不斷打擾佢
即使佢係睇我嘅限時動態
但明知佢會睇，我就會不斷POST
唔可以再咁樣了。

如果佢真係想我消失，
我只好尊重佢。
拍拖時無好好珍惜過尊重過。

雖然做唔到move on
但新一年唔可以再比佢見到我咁

唔通吊住鹽水咁 得閒講一兩句又好咩
明知對方只係吊下自己癮
咁不如一刀切去承受這短痛好過病半生

推薦大家 我知己成日攞黎醫情傷既歌
小手術

不是那人
其實應該轉身繼續追尋
為何陷進自卑這種毒癮
養大你內心這個遺憾
自救 原本你責任 為何舊患挖得偏更深

手術進行
拿掉心底隱隱痛 舊戀人
如若你沒麻藥 手仍在震
一刀切去 承受這短痛 好過病半生

誰讓那過眼微塵 惡化成為你缺陷
肯清除 便再生

誰為了一位閒人半世沉淪 不開心
割下不忿與念掛 有什麼要再害怕
快試著從頭學我講 不是那人

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
手術進行
明日這刻 應可再度飛行
連夜細味前事 彷如自刎
身心太碎 縫合那手勢 恐怕亦要狠

誰讓那過眼微塵 惡化成為你缺陷
肯清除 便再生

誰為了一位閒人半世沉淪 不開心
割下不忿與念掛 有什麼要再害怕
拆線後重回預設 再度降生

別作繭 來自困
剎那浮雲擴散成為你怨恨 迫於無奈勇敢

誰讓那子彈殘骸 永遠遺留你胸襟
割下不忿與念掛 有什麼要再害怕
快試著從頭學我講 不是那人

所以唔吊喇，做埋最後一樣唔令自己後悔嘅事。

咁你地而家仲有冇聯絡？
佢有左另一個係客觀的事實
你可以做的就係在對的身份做對的事
相信世事無絕對就係好似你有一個極難實現的夢想
要天時地利人和加埋至有機會成功
但如果你唔相信自己會成功 根本唔會成功
而依個夢想實唔實現到或者進度都唔應該影響你生活
你的生活同提升自己 係為你自己

分手常識 反轉豬肚就是屎

除左ig冇block之外其他我都block哂
我之前whatsapp搵過佢諗住睇下佢點 點知佢淨係識問我可唔可以夾埋淨低啲屋租 我話我唔會比跟住佢block埋我

有錢銀問題 咁佢對你的厭惡感可能長時間先會淡化

咁大獲 其實佢做啲野仲仆街 特登帶埋條仔上黎執野
但我都憎佢唔到 一諗起佢早一個月前仲有幾好就憎唔到 佢係我生日果日仲特登提我阿媽同我講生日快樂 而呢個只不過係上個月既事

有冇人分享下聖誕除左留係屋企，一個人仲可以做咩?越近聖誕就越唔知做咩好，又開始胡思亂想，心好唔舒服。

去做gym 一邊聽歌一邊做輕鬆下個人又健康

諗住同班單身機友打機 陪屋企人 上連登
兼約左同事食飯
其實聖誕都只係普通日子 無謂諗多

岩岩同父母傾起 佢地用一個好現實既角度分析成件事 而我自己就一直用一個感性既角度去諗
聽完我成個人覺得輕鬆左好多 覺得更加睇清楚佢個人
如果咁多位老友覺得自己走唔到出黎不妨試下同屋企人傾下 話唔定會有新既觀點 始終佢地人生經驗多啲

無錯

平日都做開，希望到時過快d,畢竟呢個係5年來第一次單身過聖誕

好辛苦 一路望住個俾人block左既ig亂諗野
見到又多左一個post

又係時候亂諗野 諗到抖晒大氣
好驚佢同第二個出左街玩得好開心
一路諗一路個心好寒 個身又不自覺震
我係咪要睇下醫生

我都係咁
一直望住個比人block左既WhatsApp
等online
係咁諗佢會唔會都掛住我
會唔會想復合
佢聖誕節點過
係唔係因為已經有第個先咁決絕
真係好辛苦

好快無野架啦 唔好鑽牛角尖就ok

當一般放假咁啦

明明都堅決分手點解仲要話做返朋友
好想見面但見到又會傷心

1. 後備
2. 唔想做衰人

控制唔到

block左都睇到online架咩
紅字same

原來係睇唔到
我望左一日

失戀失到傻左

用什麼要去守住一個唔愛你嘅人上愛落線？

同ex分左手幾年 兜兜轉轉先知道最鐘意果個都係佢

今日有意無意睇返以前既相

D回憶一下了返哂黎 百般滋味在心頭

如果果時我選擇同你一齊過英國讀書

我地既故事會唔會有個perfect ending?

不過唔緊要 我知道我地係另一個平行時空相處得好開心

利申 知你有上連登 得閒搭多d地鐵 我地分手前後都係地鐵相遇過兩次 如果有第三次 容許我再望真d你

有咩係最大嘅遺憾？⋯⋯

冇啊

屌你老尾！

散左三個月了，我想同佢講，屌你老母死臭雞

尋晚咁靜

尋晚大家都沉澱緊自己。
好掛住佢

全部冇哂聲氣

今日諗住自己一條友去睇戲
望下個坐位圖, 屌咁多雙連位已賣
諗番起以前我都可以咁

屌, 唔撚理照去睇 難得放假去輕鬆下

岩

心好攰，所以唔知講咩，又唔想成日傷春悲秋

係 所以應該訓多d覺

每日十個鐘好盡

今日突然想買聖誕禮物俾佢

呢度都可以講開心野既
今日冬至大家洗唔洗返工

咪啊你

一個男人話會諗下，即係有冇機?
原本呢30幾日佢係答冇可能
定佢敷衍我？

衰d講因爲佢先同以前既男朋友分手
以前一向知你係咩人
但今次真係中左個頭落去
條路真係自己攞黎
如果當初無發小姐脾氣無chur你
我諗而家唔會變成咁
個個都話你有心玩我 如果我真係中意
請你隨便玩 但我其實唔覺你有玩我
係我太過份
但你連分手都無講我唔想死心
原來有d人只係岩做朋友
做朋友個陣成日都曖味 其實都幾開心
我地一齊左好短時間 但都多謝你
好多都係自己攞黎
如果我地可以重新黎過
我唔會應承同你一齊
Sorry for 1999

食緊公司午宴，同台好多人唔識，好老尷

連午飯都無，一條友食m記覆你

識下人啦 好機會

公司唔搞?

唔岩傾，岩傾既係隔離枱

係，好痴線，垃圾公司

唔好咁執著有無機啦，就算有，係呢刻一齊都無結果

有冇詳細d

聖誕前先分手，為左你一個朋友一件小事，願意放棄2年半感情，家長你都見過。
又話分開一段時間想清楚，一個星期搵返你，同我講已經同第二個一齊。
你地唔係一早有野，我就唔信一星期由唔識變有關係。
我老母仲買條金鍊當正你自己屋企人，我都唔敢開口話分左手。
成日同你講對你講好說話唔會係好人，只有我了解你先會知道同接受你缺點，
夠膽直接話你有問題，點知忠言逆耳，依家人又無錢又無女人又走佬。
不過仲係好掛住你，本身無咩朋友，whatsapp 只有同你最多野講，
自問同你一齊，有新識女仔朋友都會同你講邊到識，絕對點到即止。
多謝你送左頂帽我戴，我只怪自己真心為你付出。
1999

而家d女人唔同以前果d嫁啦，仲得寸進尺過男人，好多野覺得自己大撚曬 有小小事業，有小小姿色就會咁嫁啦，係咁撚仆街同自私

Btw呢個post男比人帽仲多過女，不過戴得快，要除得快

好少聽有公司唔搞
不過我間垃圾公司都唔好得幾多
仲有一星期過期既零食都夠膽死拎出黎抽

唔好話男定女
眼見依家好多男男女女玩得越來越高招
連其中一個兄弟都玩完兩個女人
扮純情想追返本身阿嫂
做中間人其實都好撚矛盾 唔想見到兄弟錯 又唔想見到舊阿嫂傻更更俾佢呃

又有個女仔朋友有男朋友但收埋SP
仲要同我分享經驗 大佬我唔想聽啊

屌又話2點放人 OT到4點

痴撚線，無人性既老闆仆街死

都係好奇心作祟

唔關男女事
但真係人既問題

女愈賤愈多仔溝
男愈衰愈多女冧

已經唔知要做個點既人

絲打唔洗咁激動
明白的

盡力做好自己 一切隨緣
遇到好既 就盡力維繫
唔好既 就一刀切 唔好拖 唔好以為自己可以等到對方回頭是岸
咁就足夠。

突然對一個拍左5年幾拖嘅男人好陌生

我都想一刀切，但我有感情會感覺到痛。
唔係話忘記就忘記到，搞到機又唔想打，工又唔想返

一開始係咁架啦
唔好俾自己一直係咁就得

今日冬至，平時嗰啲唔見哂

頭先再whatsapp，叫我唔好經常搵佢，話條仔唔鐘意。
我屌你老母，同我一齊個時，有撚咁對我。
不過多謝你，可以等我對你完全死心

真心
佢絕情係好事黎 可以令你死心
好過吊你癮俾假希望你
巴打加油

變左心就會咁絕情。

我係度呀 巴打

返屋企扮開心，明明人地已經變曬，我就成日諗人地，我好廢

我同朋友講，嘩咁撚仆街都得。
不過個心立刻舒服

巴打我極明白!!!!!!
我曾經都頹到核爆 唔知點走出黎
點知我朋友同我講話 ex同人講好後悔同我一齊 亂咁作野唱衰我
我由嗰一秒即刻解脫哂
因為我知道 依家既佢已經唔係我愛嗰時既佢
我點留戀都無用 已經變左就變左
就算俾我追得返都不再是佢了

巴打我真係極明白 恭喜解脫

Yo

分手理由話我有問題，之後一星期極速搵到件。
去到呢個moment已經知道自己帽左。
本身仲打算挽留，所以先搵佢。
依家叫佢食屎啦，憎到佢仆街。
搵返我都唔要

可能大家個case唔同，我依家真係舒服。

分前分後係會完全變咗第個人 好正常的

嘗試投入同屋企人既相處啦
同埋 你真係諗下 人地已經變左 你掛住只係以前既佢
但一切已經係過去
係咪唔應該讓過去成為你繼續行落去既障礙
你可以頹一陣 但以年計真係唔好
如果人生俾一個已經過左去 已經變左既人控制住 會唔會太可悲

推卸責任合理化自己正仆街!!!!!
一星期就搵到 肯定一早就有野

係一早有野，見佢電話訊息同人傾好私人野。
例如訓唔著，問佢又話同事。
之後真係同佢一齊

Yo.
我好似比佢傷左一次。

唉。但無論變成點，唔知點解我都死唔晒心

臭雞黎姐 睇開d

巴打我信報應
我見過 我真係見過佢受返哂

做咩啊

證明你真係愛佢囉 可惜愛一個人同識點對一個人好係兩回事

點受先

為左A而俾帽我，同A一齊左一陣，A俾返帽佢

巴打我果單同你呢單都幾乎係一模一樣 除左我果時信佢信到連佢傾電話我都冇問 佢話分手果時居然話我咁係唔緊張佢唔愛佢 真係痴撚線 到底個人要有幾仆街先可以講得出啲咁既野

絕對希望佢都會有咁既報應等住佢 雖然我無論如何都要繼續向前行繼續生活

其實我真係好想好想又打一篇千字文send去佢email話佢，不過最後，我都係係呢度講好喇。因為我焗左好耐，而如果我send去佢email，即係等於再聯絡，我怕我start up唔到自己。
話佢咩呢，話佢係段關係入面難偉大，愛我，想我陪佢，佢無安全感，麻煩就出聲啦，唔講我就唔知，一星期要見足7日，我係ok 嫁喎，係佢唔同我講，唔要求我咁做，懶了解我，佢講都唔同我講佢嘅要求，咁我梗係唔會知同唔願意為佢改，即使我願意為佢改，我都唔知點改，或者改錯，之後佢又懶委屈，覺得佢女朋友就係咁，唔重視佢，唔愛佢。呢d由頭到尾都源於佢自大，自以為是。自以爲了解我改變唔到兩個人嘅相處頻率，自以為我唔會變，於是懶係委屈覺得我唔愛佢，唔識就佢，唔識愛佢，再者就更加收收埋埋佢d自以為是嘅委屈同佢緊餘嘅愛。
其實，ex，你咁樣對我公平咩，由頭到尾，係你嘅自以為是將我推到愈來愈遠，你自以為是嘅體貼唔迫我改，其實只係推緊我地嘅關係落深淵，有問題係要傾開，去揾一個大家可接受嘅方法，唔係懶自以為是咁去忍，你無咩安全感，需要我陪，你係要講嫁，要認真講，傾一次唔得，就傾2、3、4、n次，直至有共識為止囉，你咩都唔講，之後懶愛我為我著想唔洗我改，你繼續委屈落去，難道你咁樣睇死我唔改，你繼續保持委屈嘅情緒係會繼續愛到我而不生怨對？之後你最最最離譜係咩，係我覺得有問題，要發癲揾答案同解決辦法，你都係繼續唔講。所以我最後嘅針著係你唔愛我，係岩嫁，因為係你嘅自大同沉默迫緊你逐d逐d收番你對我嘅愛，當我感覺到嘅時候，其實你已經唔愛我。呢個就係你愛我嘅方式，自以為是加沉默忍耐。
去到呢刻，我都唔知我估得岩唔岩喇，因為無從考究，我係一個女仔，我重申，我都好想日日對住男朋友，日日同佢傾心事，好想好想日日同佢一齊發夢，好想好想日日都痴住佢同陪住佢，有事無事都可以依賴佢，體現餘生請你指教。不過呢個前設係呢個男嘅係值得我去依賴，呢個依賴感係建築係安全感之上，你明唔明，由頭到尾，你咩都唔同我講，我了解唔到你，我都好無安全感，當我好想增加呢種安全感嘅時候，我就比你拒絕同無視，你咁樣對我公平咩。
所以由頭到尾，係我好想好想愛你，而你就用你嘅自以為是同沉默忍耐，將我愈推愈遠。
分手之後，其實我一直係度等，等你諗清楚，等你解除你個沉默，願意同我揾個共識再試，因為我信愛一個人係唔會輕易放手，而我等到嘅係你再拍拖嘅消息。我記得有一晚，我曾經send左句問你，有無d咩同我講，不過你無應我。我都唔知道喇，算啦，或者由一開始，你都唔太愛我，只係我傻，相信你愛我姐。相信你係良人，你其實一開始就話嫁啦，我只係試金石，只係幫人做訓練老公，所以你唔需要亦無責任同我報告行踨，因為我根本唔係你咩人，而我就好傻女咁係度單方面幻想同一個唔愛我嘅人同我嘅將來。
年尾，我唔想帶住d同你有關d咩過年，你都以經有新起步，我亦即將有新發展，我今日打呢個千字文，我唔知你會唔會睇，亦唔知，唔想知你嘅睇法，唔好回應我，我只係想單方面舒發d感覺姐，就當我最後一次幫人訓練老公，今日我地嘅失敗，原因我覺得唔係我，係源於你嘅自以為是同沉默，你嘅自以爲體貼，唔想人有負擔，只會累死你，令你終日處於不安同無安全感，再者你就唔識愛人同唔會再愛人。真正愛一個人根本就唔會拍辛苦改變同負擔，愛一個人係應該坦白，明白會嘈交，但都要令對方明白你個處境，你肯講就有機會令人地明白，你唔講人地就一定唔明，呢d先係遷就，愛情係種交心遊戲，你唔拎個心出黎，係唔會得到人地個真心，最後，我祝福你，能夠揾到呢個人，而我都會一樣，但呢個人唔會係你。我同你從此只會係陌路，係條街見到都唔好say hi喇。
最後，多謝你呢兩年比左個成長機會我，令我明白，其實我深深了解我其實係幾咁小女人，我原來都有小女人温柔，依賴嘅一面，而且我都好仲意依靠同需要依靠人。好討厭獨立自己一個解決事情。而你嘅唔可靠令我被迫堅強獨立自己一個解決事情。深深咁迫我認知左自己呢一面。有左呢一點點認知，我相信我會成長做一個更好嘅女人，從而更加值得擁有更好嘅另一半。
Sorry too long long

個人又唔係醒，又唔係靚，年紀又唔細。
仲好似細路女以為大把時間。
你今日因為第二個唔要我，祝你他朝君體也相同。

可以死心了，ex都帶埋新仔去見家長，放抵左心頭大石，個日呢一刻喊完真係好爽，2018年就係新既生活啦。 88了

岩呀巴打，我ex 8年前咁比人hurt先遇到我，今日就用同一種方法對待我，ha祝佢他朝君體也相同。

最慘性格又唔係好，都唔知點解自己會容忍到。
我就睇下佢地之後點

我都係最sweet果時俾人帽左 我咁信佢 點解要咁對我

佢講完我諗下啦。
結果又不回了。

真係愛佢。但冇機會比我對佢好

一齊前知我A0 話會對我好
我百分百信佢 比空間佢 唔做痴身煩女友
但最後分手既原因係我唔識做女朋友
而且冇得教 亦冇得我想唔想改
我既愛跟本唔係愛

係咁諗自己究竟有幾差先會比男朋友咁覺得

對方成日話你唔珍惜，不斷話你。講到自已一文不值，其實諗真自已根本冇咁差，唔珍惜唔單只係你，佢都唔珍惜你。所以當知道ex已經開始左就比自已了結，再做都覺得唔珍惜係對方。而家個人鬆晒

絲打，我同你情況好似...只係我係巴打
唔係想狗公，但我呢刻都好需要一個明白我既人傾訴
或者互相令自己更加理解自己...

都唔知點同屋企人講，佢地想我結婚

有句係真
佢愛你 會同你坦白
所有野都係假 唔愛你先係真

上面絲打果篇好高質 證明良好溝通嘅重要性 諗翻我ex都係一路想就我 到最發就到攰就話感覺唔到我有愛佢唔珍惜佢 其實我好就得人根本唔洗佢就我 但唔講俾我聽我真係唔會識點做

同佢whatsapp句聖誕快樂好唔好

如果你sd左只係同你講句多謝/你都聖誕快樂呢d門面說話，你接受到就ok，如果唔係我都冇咩必面再搵對方，唔會講句佢就會再心動。btw唔知你而家咩關系

純粹想講吓
關係就普通朋友咁

我都覺佢好高質。
大家咁話，一直遷就根本唔係良性溝通
佢一直都同我講機會5年我冇比過你咩
但佢冇大家傾過要點做
到真係搵到合適嘅方法
人地再冇勇氣去試

初黎報到
是咁的 分左手4個月
一直介意比人搶左條女 （分左手 一個月同條仆街一齊左, 唔知算唔算帽左）
個時同我講放唔低前度 但又同其他人一齊 仲要有一日 條仔打機時撚9我 我屌9返佢 ex又話我on9 有偏見 從此再冇聯絡
但完左sem 冇野做 日日係到諗 點解我咁冇用 會比人搶左條女 點解自己唔再做好d 點解佢要咁對我 明明諗通左 但自己條氣又頂住頂住咁。我可以點做
求屌醒

巴打個case同我差不多

絲打我睇哂
好明白你既感覺 因為我ex都係咁
怕負擔 唔願意磨合 又扮好人話唔想我就佢唔想我陪佢幫佢
我話當互相扶持唔好咩 佢話唔想要人扶
如果一個人連磨合都唔願意 連個心都唔識拎出黎
除左同自己講 佢唔愛我 都冇咩可以講了
我地都會遇到更好的

呢個係真，愛一個人，講真，點會唔想融入對方個世界？點會唔想發下夢同佢有將來，可能現實好殘酷，但發下夢都係一種幸福。但佢個情況係，係呀，肉體就陪住大家，靈魂同精神就唔知去左邊，有時，個情況係去到相對無言。我開n個話題同佢講，佢永遠就topic killer，我想做一個女朋友正常舉動查下勤睇下電話，其實但頻率係兩三個月先一次，佢永遠就一句我唔想你查喎。佢唔仲意，我唔查，但我無安全感呀，我同佢講，咁你要有交帶，自動報案，頭一次半次有，之後佢又無交帶之後又要我信佢，講下講下，直頭唔理我，我好傻，走去委屈自己去忍佢，其實我只係做一但正常女仔做嘅嘢是姐，有咩問題？最衰係咩，佢去到咁上下，仲話佢調較得我好。同佢一齊兩年半，除左第一年，我feel到佢係愛我掛之外，其他時間，我真係覺得我愛得好委屈好委屈，我好想同佢有將來，好想同佢逐少逐少建立回憶同共同嘅大小目標，雖然d目標可能未必可以實現，但編夢個過程其實已經可以令我好滿足，因為，我會知佢個心諗緊咩，但佢個情況係，連夢都唔比我發。我真係唔知我可能用咩渠道可以了解佢之餘，仲可以比但動力自己同佢一齊。

The monsters running wild inside of me
I'm faded
I'm faded
So lost, I'm faded
I'm faded
So lost, I'm faded
These shallow waters, never met
What I needed
I'm letting go a deeper dive
Eternal silence of the sea I'm breathing
Alive

好掛住前度... 被分手一星期...

佢對我最大嘅指控係咩呀，係話我太過獨立，話我唔陪佢，話佢有女朋友等於無女朋友，因為個女朋友唔依賴佢。
但問心，其實幾獨立堅強嘅人，內心對於另一半，我相信無人唔想依靠對方、陪伴對方。呢份依靠同陪伴唔係一種物質上，而且亦唔係可以量化。而係一種有質嘅心靈嘅依靠。明顯嘅例子係，緊急聯絡人欄位，一出事第一個想係身邊嘅人。唔開心時，想有人即刻擁抱你，彷彿佢一個擁抱你有會有動力再去沖咁。大家諗下，如果係拍拖嘅過程，可以有人仲可以保持自己嘅獨立性，明顯啦，其實只係證明對方係不能被依靠囉。無溝通嘅基楚，安全感一切都係假。最後係唯有自己獨立先可以比佢依靠、比自己依靠。陪伴都係一樣姐，肉體係度，靈魂唔知去邊哪陪伴又有何意義？咁陪法，即使我日日24個鐘陪住你，我同你個距離都係唔會變。因為都無交心。

我好想知，分分合合最尾係咪一定分，如果係我就的起心肝分左佢算

我覺得機會唔應該係忍住嚟俾 想人改真係要心平氣和慢慢傾

佢唔係忍住黎比。係比左唔會認真坐底傾下，
可能我與佢之間差別，我呢D 人唔比人鬧下邊識醒
面佢就一直都寵愛住我。

但係我感受到佢最後嘅無情，
琴日話說我醉醉地，D 朋友搵佢問我住邊
結果佢唔理 知道我一個女仔醉係街 都唔理
仲要打上Facebook 話我騷擾佢。

但我咩都唔知情
就比佢無情話我煩住佢。

若你曾講的都不可算真
請不要愛上我這麼一個人
而其實我太認真 心中很記恨

唔好咁衝動 有冇嘗試解決過問題先

又回馬槍去串ex用好多時間搵現任，當然適合。
個心舒服好多。

我都係 唔清楚講出嚟我錯咩就咁話我對佢唔好我唔會識改 最後就俾人話 樣樣要人講 我唔係你老母唔想湊仔

福仔巴打 佢同我講既野同你呢度講既係一模一樣
之前仲同我講話要證明比我媽睇佢可以照顧到我 一變心就所有優點都變哂缺點

會講出嚟有咩錯已經好好，我問ex我有咩錯，話我可憐自己有咩錯都唔知，再追問只係話好多。依家跟左人走

其實咁樣都唔係好得幾多 根本任佢講 佢要飛你就所有野都話係你錯 然後講到自己好好係你唔識珍惜 其實佢一早知你係點既人 所以佢先會選擇同你一齊姐 而家一有第個水泡即刻變臉 最嘔心既就係佢話我應該要多謝佢同我分手 如果唔係我唔會長大 唔認自己帽我有錯再加搵藉口不特止 仲要扮好人話自己係為你好

完全一樣，將戴帽件事合理化，推個錯落去我到，仲叫我反省，如果唔係會搵唔到第二個。

我阿媽叫我不停諗佢有幾仆街 而唔好諗佢有幾好或者以前一齊有幾開心 咁樣自己會好過啲
岩岩仲好唔開心 而家同你講完就越諗越撚嬲 佢已經變成一個好嘔心既仆街

何止優點變缺點，講多句，都係騷擾佢。
拎出黎講清楚好難？
講好大家都想改善問題好難？
5年我有冇磨合過呢。

巴打我唔知你仲有無同ex聯絡，我今朝就有，講左幾句，完全唔會想過挽留，我老母送俾佢條金鏈，我叫佢自己俾返我老母，件事我就會加鹽加醋，我講全部都係道理，分手唔緊要，最錯就係做左全世界男人唔會原諒既事戴帽，仲要咩都唔講一星期就一齊，調轉角色的話，你睇下我地男人會唔會俾班女插到上天花，可能我只係個別事件。

而家冇啦 不過早幾日心軟係度擔心佢會唔會後悔忍唔住whatsapp左佢 佢第一句就係問我可唔可以同夾份比埋啲租佢 如果唔係佢會比人罰錢毀約 我開頭都話好因為我仲想挽回 但之後睇完佢講啲野就覺得佢實在太仆街 我就話番佢轉頭 當初做決定要分手果個唔係我 我認為自己冇需要同佢一齊承擔個後果 所以我就話我唔會比 跟住佢一睇完即刻block左我
如果調轉係我地識左第個既話咁肯定會比人屌到上天花板啦 而家佢做就可以好合理 佢啲八婆fd肯定加鹽加醋同佢講岩架啦你條仔咁衰 你而家又有第個選擇!! 根本就唔係為佢好 只係係度教人分妻等睇戲 我屌哂佢地所有人老母

班姐妹又係仆街，為錢做二奶我知，跟住班仆街姐妹終於自己都做仆街，我最後都同ex講，你今日咁對我，祝你他朝君體也相同，之後就緊係護主犬上身，話晚晚都一齊唔會發生，我即刻串佢，初初開始緊係會咁，過多一段時間問題浮出嚟，人地接受唔到就會好似你咁搵第二個。之後即回我無聊叫我反省，都痴孖筋，依家你做錯無同我傾過，極速一星期搵左第二個仲叫我反省，我反省點解浪費左咁多時間係你身上

上黎連登講完之後先發現原來咁多人同我既經歷差唔多
唉我後悔我當初冇同佢講 諗起都嬲
Ex 我而家係祝你他朝君體也相同 你仆街啦屌你老母

但佢始終愛我時對我好好 自己又唔係好識珍惜好多嘢都做得差 所以都係嬲佢唔到 只有遺憾同後悔

一開頭大家都無諗過會有分開嘅一日
來臨果時所有理由都係假
一句唔愛 就已經完

我ex 用嘅理由係俾唔到我想要嘅野我
分唔到時間俾我
唔想拖住我 懶偉大放手俾我走
最後只係一句唔愛都無講出口

應該向好方面想，又唔洗膽心多一個人，錢又洗少左，唔洗做奴隸隨傳隨到，無左個只會為自己的人，問題放係你身上的人，我分左一個星期，見佢咁回我，沈重心情即刻放低，之後繼續我生活

係呀。始終相愛果陣，佢都對我好好。
我都無珍惜過，遺憾同後悔跟一世嫁喇。

我情況真係同你一模一樣 但佢最後實在太仆街了 無論我做錯過啲乜都好都冇辦法可以合理化佢做既野
基本上如果調轉係我有第個一定係我錯 但而家佢有第個又係我錯哂 佢屈哂機點都立於不敗之地既 所以我情願諗佢有幾仆街幾嘔心都唔想一味後悔同怪自己 咁做即係唔放過自己

我三個星期了 情緒仍然反覆 由今日開始要不斷諗佢有幾仆街先得

就算依家我企係佢面前，佢都唔會回心轉意，就算會都唔會再一齊，一諗起佢同第二個一齊自己戴帽，真係士可殺，不可辱，頭也不回走人，佢可以做出第一次，有第二個機會都好高，可能之前都係，怪自己睇唔清。

兄台你個名
其實我同佢一齊果時都係好到癲 好到我覺得我要娶佢
自己果時係太安逸冇居安思危唔識珍惜 而家明白左 唯有同自己講如果遇到下一個我一定要對佢好好
但無論如何佢最後實在變得太翻天覆地啦 直頭已經唔係我識果個善良既佢 佢有幾仆街幾絕情我永遠都會記得 特登帶埋條仔上黎間屋執野實在係毫無必要 除左特登想傷害我之外我真係諗唔到有乜理由 佢之後仲要話佢一定要咁做如果唔係我唔會死心 其實我果時根本冇諗過要再做啲咩 之前盡哂力cool左兩次煲都唔得 所以我覺得佢咁做好變態好冇同理心

同意 分分鐘佢而家條仔都只係一個水泡 我以後見到佢都唔會打招呼只會直行直過

我就無可能會撞到，不過見到都會串返兩句話多謝你幫我解脫，

即係特登行埋去話hi 多謝你幫我解脱 咁樣?

大家見到大家，去hi 下，問最近點，跟住就借話題講當初好彩分開左

反而我依家會搵野玩，學。睇下有無興趣班之類，好過為一個唔值得的人浪費時間

我諗都要過左一段時間自己先可以咁大方 而家呢一刻實在係冇可能

我而家要襯住冇左包袱去下冒險追下夢先

態度正確

多謝巴打 希望你都要積極努力

話說我個幾月都係好反覆。加油

其實我係絲打
學樓主話齋，我個帳號係為佢而開。
失戀後先開

睇自己心態係點，我一個星期，今日仲同ex send 訊息，佢有叫我唔好搵佢，不過佢又覆我，自己抱住串佢心態加睇人仆街。

我依家再搵佢。無論係講咩都唔會應我了

絲打你個名都非常有道理 唔分手我都唔意識到自己以前係幾唔識珍惜 雖然佢最後帽我好仆街 但我覺得自己一定有責任

我同佢已經完全決裂左了 大家互block左whatsapp

因為我都係因為今次先識成長。
如果散左一個月無已經有第二個，算唔算帽事？

同你差唔多。無block 但唔會應

話唔定臨近散果陣已經醞釀緊 我果個就係咁
又或者真係勁快搵到個水泡 得佢先知

佢ig仲有幾張有我既相 不過可能因為有埋佢啲fd佢先冇del 我就所有有佢既都del哂 唔想再見到 佢走左之後我先知原來我比自己想像中更愛佢

你呢種態度好正確
感情既野有時雙方都有責任
可惜總有啲自私鬼講到事不關己 推卸責任

咁我都唔知有冇被帽了，
帽事可能唔會傷咁耐

佢Facebook 都係，有其他fd 嘅佢冇del. 其他del 晒
佢離開左我之後，我先知自己有幾愛佢，但從來唔識去表達過，我唔識點去愛一個人。

我好愛佢 但而家既佢已經唔值得我再對佢做啲咩 而且我最後已經放低左尊嚴盡左力求佢 佢個樣有幾厭惡幾絕情我呢世都記得 可能因為係初戀既關係
我愛既以前既佢 而家佢變左第個人 個感覺好似死左屋企人咁

乜唔係帽事先大獲啲咩 其實分手我接受到 我係接受唔到佢係一個月內變左第個人

所以果幾張相其實應該唔代表啲乜 我就所有都del哂

係，自己點努力都好，總有點遺憾同後悔跟住生活

巴打，我同你感受一樣。只係可惜愛佢以前，而家出黎社會佢就變左，大話連篇了。仲要有新歡了

我無帽事，都見證住佢幾日就已經變到好決絕，第二個人咁。分手前一日仲講緊愛我，但因為我衝動，而一下子變晒。我心情就好似玩跳樓機咁。
依家就已經好似有新戀情。

我啱啱都的起心肝去Del. 相就用電腦收藏好。

遺憾同後悔，令我總希望可以有一次一日都好嘅機會。
比佢感覺我對佢嘅愛

帽唔帽都經歷過 帽事你可以怪責佢 但無帽嘅 你只可以怪自己太差 果種心痛同遺憾仲傷

我地都曾經放低過尊嚴去挽留
結果都只係望到對邊的絕情狠心

我都係，怪緊自己當時太差，心入裡留低左好多遺憾同後悔。一直都好自責 個幾月以黎都冇辦法放低 可能真係太多遺憾同後悔
依家佢好似好快搵到新歡嘅時候，我只能祝福佢
佢要嘅可能我當初真係唔識去比佢
到我識嘅時候 佢都唔再希望係我身上得到

環境改變真係好大件事其實 但我一路都太安逸所以冇留意到 其實佢只係大學畢業之後升masters 但我同佢一齊大學畢業之後就冇諗住再讀上去 大家距離越來越遠 佢就已經有翻天覆地既轉變 乘虛而入果條仔都係佢同學 當真係出黎做野果時唔知佢又會變幾多

我同你差不多 又係臨散果時同佢嗌大交整到佢唔開心 以為會好似以前咁冇事 但點知就搞成咁 我覺得其實佢都動搖左一排 嗌交都只係加速成件事
但無論如何都係太快 一齊咁耐連少少尊重都冇? 少少舊情都唔念? 太絕情啦始終

我嘅衝動比你衰得更多。
但最初我以為佢會嬲一陣冇事 以為5年情可以Cover 到
結果原來唔得
一齊咁耐 可能我都冇真正尊重過佢 係每次嗌交上
佢冇念舊情呀 可能呢一個傷口令佢傷害好大
一切真係黎得太快 完全接受唔到

我一定怪佢 但自己無可否認都做錯左 一齊果時唔好好珍惜佢 冇好好關心佢 嗌親交大部分都係佢搵翻我先 我好少主動氹佢 好似佢愛我多過我愛佢咁 其實我都非常愛佢 只係我做既野令佢覺得我唔緊張佢 成日都好易放手咁 再加上轉一轉環境 比人乘虛而入 佢本身又係一個現實既人同我好唔同 所以搞成咁
佢一定做左最錯果樣野 但我絕對有後悔有遺憾 所以我係好嬲佢 但同時又冇辦法嬲佢

我都接受唔到佢短時間內變左第個人 而家唯有寄情係其他野 專注做好自己 可能就會慢慢放低 然後就會有下一個出現

我三年黎第一次買花比佢估唔到最後要自己dum落垃圾桶 我捧住扎花單膝跪地仲以為自己好浪漫

我拍拖時都覺得ex好現實 成日叫我努力啲返工賺錢養佢覺得好大壓力 但散咗諗 屌依家哩個社會哩個年紀仲邊有唔現實咖 係自己太唔成熟停留喺puppy love階段

佢淨係會記起你之前咁多年都無做過 依家散你先嚟咁 真係咁愛就唔係依家先咁做

應該唔可能一時三刻接受到佢咁大轉變
就好似從來無認識過呢一個人咁
我依家忙於工作，都唔知下一個幾時出會現

我都做左D 咁多年黎唔會做嘅事
我以為佢會感動、心軟。
結果......絕、決絕、絕情、冷漠

我同意既 但都冇辦法啦 而家只可以當係上左一課 要警惕自己下次唔可以再衰同一樣野 如果真係可以有下次的話

可能係啦 佢話已經太遲 但我果陣只係想盡自己能力明知唔得都想去試下爭取番佢番黎 但佢同我講就算佢跟我番去都只會得佢個人而唔係佢個心 一星期內由講我愛你變左咁

絲打我明 我真係明!
佢個樣我呢一世都會記得

係。即使身邊D 朋友點樣話比佢知我點內疚點改，我點樣挽留，佢都係一句：我知會改，但一切已經太遲，番唔到轉頭。

佢個樣我都一世都會記得，眼神無留戀，厭惡。
但之後遇見過佢一次，佢眼神又溫柔返。
可惜可能只係一時偶遇，所以果次佢冇咁憎我煩住佢

咁你好彩少少 我冇朋友幫 反而佢啲八婆fd肯定係咁叫佢同我散 我唔知對佢有幾大影響但一定有
佢直接係話我唔會改 叫我做番自己 但我分左手之後就決定左自己如果有下次一定要做得更加好 至少唔可以犯同樣既錯 我有咩都會同哂佢講而唔會收埋係個心度 多啲氹佢關心佢珍惜佢 唔可以再覺得佢永遠都會係我身邊而成日都好易放手由佢走 咁樣諗好似正面少少有番啲希望

我好肯定如果而家見到佢 佢一定會用啲好憎我既眼神望我 我地仲要有埋啲錢銀問題搞到大家都憎大家 所以佢應該有排憎我

有朋友幫，都冇用。
佢之後都有講改左就唔係佢識嘅我。
但我想同佢講，我只係改壞習慣、學識珍惜佢。
我仍然係我。
我都會學識點樣先叫愛一個人，
至少唔會再在女皇、唔會再亂講分手。

像我在往日還未抽煙 不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

已經變左的人無謂留戀
人生無幾多個年頭可以浪費
想要一個點樣既人生係自己去負責
希望呢度咁多位巴絲明白
到你他日搵到真愛 步入人生另一階段
望返今日既自己 你只會一笑置之
亦都會明白係你遇到岩既人之前 總係需要遇到錯既人
呢啲人同經歷會幫助你成長
而你既選擇係留喺原地無限地留戀內疚自責 定係好好記住教訓繼續向前行?

同時喺度奉獻各位巴絲 喺未放低舊戀情既時候
唔該唔好開始一段新戀情 唔好搵代替品
唔好傷害多一個人
岩岩聽到朋友既男朋友放唔低前度 突然要去追返人
真係好撚嬲
拍拍下拖忘不了前度好似好長情 好專一 好浪漫?
說穿了其實係自私

搞到我今日坐喺街聽左個fd講左幾個鐘

努力呀絲打 你識得自我反省已經係一件難得既事
雖然呢一課好沉重 但人就係咁 唔衰過唔痛過唔會學得識

其實我同前度都有錢銀問題搞到大家互相相傷
結果，我真係唔想再為錢糾纏，我放棄左
拍拖時，我地從來無為錢去嘈過半句
結果最後反而為錢再互相傷害，真係好sad

巴打我諗我要我cap低你講既野 時時刻刻提醒自己

大家咁話，一齊努力。呢次跌得咁痛，一定會銘記於心。唔可以再重複犯錯

+1 感謝佢比機會我成長 成長後 睇緣份吧
是對的終於會碰到

一個人咪同屋企人出去食個飯
或者搵朋友打機又得

其實聖誕咪同普通日子一樣
唔好比個節日名影響

笑死我
得閒記得笑多啲
最緊要係自己

咁又唔洗屌我地老尾既 講還講
一係就屌佢老尾

中意一個人 唔會值得比人玩
請你記住呢點

既然佢愛你 你都愛佢
分左手 知道大家過得好
就已經好足夠

sad

人就係咁 錯左先識得醒
知道你醒左 就唔屌你啦
下次唔好再犯同樣既錯
有一個同自己真心相愛既人 仲要對方肯同你磨合好難
上次錯過次 下次要好好珍惜 知唔知道

過往呢個幾月 好開心係呢個post放低左好多心事
各位再見啦
預祝大家聖誕節快樂

其實當佢咁快搵到另一個既時候
就睇得出 佢下一個 唔會係佢真係好愛既人
佢只不過係需要人地陪住佢

依賴一個人唔係錯事 但記住 唔好過份依賴
你講得好岩 你值得擁有更好既另一半
學識放底 move on 就會發現 其實 分手都唔係好大件事

分戀大家庭
做咩要屌醒你 傻既
但既然佢都選擇得同另一個一齊 對人地有好感
你就知道 其實佢愛你都有個限制

唔好比一個人令到自己一直沉淪係唔開心既日子
其實除左佢唔愛你之外 你可以咁諗
可能自己都未做得好好 先令到人地有機可乘
嘗試下 improve自己 下一個一定會更好

呢個世界仲有例外 無絕對
但分開既能夠最終係埋一齊既個案真係唔多

我明嫁啦 巴打
再見
我地友情永在

我好想決絕同條仆街分手
但仲係好撚鐘意佢

多謝你呀爸打
我呢排成日都自己一個鬱住鬱住好想喊
如果唔係有個地方比我講出黎我真係唔知點好

我都係5年情，最後女方都唔肯去正視個問題，領願要新鮮感都唔想去解決，講到自已有幾成熟，呢件事上面就一d都唔成熟，只係逃避問題。算啦，你要d日劇既戀愛，日子耐左就因為平淡，而你就需要刺激，分手包裝得自已有幾咁好，最後唔夠個半月就已經見埋家長，又去旅行。你變左啦，我都冇期望你會返黎，你已經係個大話連篇同唔珍惜自已既人 bitch

平安夜快樂

Yo今日有咩搞啊

我而家出去同fd踢波 重新感受下踢波既樂趣
夜晚同媽媽係屋企煮飯仔食餐好既

玩下電腦，晏d出去行下

運動加陪屋企人 十個讚

去食餐好既 一個人都可以錫自己 對自己好啲

巴打，雖然我都係5年多情
但分手日子愈長，就發現其實年數唔係一個問題
愛我嘅時候5年不變過的好
唔愛嘅時候，即使我同佢有5年情，佢都唔覺係d 乜

平安夜快樂各。

佢唔愛你，之前一齊幾十年都無用，一分手態度即刻變

你都講得岩，諗真年數真係講多都口臭，過左去唔愛你，講幾多年都冇用。 一諗起佢就同自已講‘晒時間’，下個會更好

人就係咁 錯左先識得醒
知道你醒左 就唔屌你啦
下次唔好再犯同樣既錯
有一個同自己真心相愛既人 仲要對方肯同你磨合好難
上次錯過次 下次要好好珍惜 知唔知道[/quote]多謝你呀爸打
我呢排成日都自己一個鬱住鬱住好想喊
如果唔係有個地方比我講出黎我真係唔知點好[/quote]
記得 錯左一次就唔好錯第二次
比個機會自己喊下 我都係咁樣捱緊

平安夜快樂啊 咁多位
我永遠都係到

通常一個人食咩

無錯呀，分手先係真正認識一個人。

我都開始唔想再諗竟究係5日定5年。
我已經將最青春時間比左佢

我仲係度諗以前佢會係場邊睇我踢 跟住就好掛住佢 證明左我心情仍然反覆

我都會 大家慢慢黎啦 我都會掛住佢 我都反反覆覆
諗起佢絕情 決絕 狠心 又會想迫自己放手
當戒毒都要時間嘅 佢用左長時間一點一滴儲左好多美好回憶係我心入面 無論依家佢點對我 回憶總COVER 到佢依家一切 佢係我心目中依家係美好嘅
但咁就最難放下

其實點解對方可以做得咁決絕同狠心。

因為唔再愛
愛又點會捨得放手呢 巴打

我同你一樣。佢都係好決絕同狠心。但係我真係感覺到佢仲係愛我。佢因為我性格令到佢每一日為左遷就我過得唔開心。而佢話今次選擇唔再相信我會為佢改得正唔咁小朋友同自我中心。因為佢話我永遠道歉時好誠懇。氹番佢之後又會慢慢變差番

係呀 有d 打係儲返黎 佢就係儲左好多回憶比我
我比你差係 我好小會氹返會 每次都係佢就我多
結果換來依家唔再愛
適當溝通真係好重要

溝通真係好緊要。佢啲朋友。全部都話我地兩個缺乏溝通。
其實佢啲朋友。每個都好幫我勸佢。以後溝通好啲。但係由分手到而家。總之佢邊個朋友一講起我或者Msg佢講我。就通通唔回或Block. 即係冇人幫到我。
你會相信佢有一日會番轉頭嗎

我果單黎講 我只要不斷諗佢最後有幾仆街做埋啲損人不利己既事hurt左我幾多 咁就應該會容易啲 但前提係我向呢個方向諗

你講得好岩 我都要係咁提自己先得

我覺得無得咁講嘅 樂觀啲諗曾經相愛過嘅佢只會對自己愛嘅一個人好 其實係好事 只係佢哋唔再愛我哋了

我都係打波嘅 佢果時就係我no 1 fans 同屋企人慶生都要提早走加跑嚟為咗支持我 搵唔翻個咁嘅佢了

真 愈美好愈難放 嗌交時永遠忘記咗對方嘅好

唉佢都係差不多咁好 果時真係覺得自己要娶佢
但我地唯有選擇相信下一個都會咁好甚至更好

我情況都同你差唔多
起初我會相信佢會番轉頭
但每日對住佢嘅冷漠、絕情
我漸漸唔敢去相信

你呢？你會信嗎？

我都靠緊呢樣野迫緊自己放低

都可以咁講
但有時對方分手後點樣處理後事係好重要
到呢一刻 都無面對我講清楚
一切只可以用whatsapp 講

我腦一切都係佢好 真係好難放低
嗌交果陣我都冇忘記
只係我太衝動了

一模一樣...就係因為咁唔清唔楚。所以更加放唔低。

係呢刻。其實我都好矛盾。諗番佢分手時講過既野。有時相信佢會番黎。有時覺得我地已經徹底完了。佢唔想朋友勸佢或者提起我。係咪佢依然愛我。怕自己再心軟。有次分手後我搵到佢。佢話佢唔會再心軟。話以前次次心軟搞到自己之後嗌交又唔開心。我係咪應該等佢再心軟。

快餐店打邊爐
其實好多細鋪仔今日都無乜人
一條友去食都唔怕

慢慢黎啦
回憶是真實的 唔洗迫自己忘記
只在乎當你想起 會否影響你既情緒同人生

我都覺，可能係咁我更加無放低過
因為唔甘心咩都唔面對清楚
頭先我同朋友講呢刻 未必再想係復合
只係想面對清楚大家

仲記得我地前年係平安夜復合
我地一齊講過每個平安夜都要一齊過
今年又係我自己一個
好想喊

我最後一次溝通都係wtsapp, 我覺得分別唔大吧 當面我應該喊死

巴打 我地係唔係只係男女版本分別？
佢都有同我講過 唔會再心軟
佢都係佢心軟過無數次
結果都係一次又一次犯錯

我果個衰啲 佢係因為對ex心軟過無數次最後俾人hurt死 所以咁狠心對我

我連最後執係佢屋企啲野都見唔到佢

係咁諗佢而家係咪係啲聖誕派對識緊新女

比人hurt 過真係會用報復心對下一個？
你好慘 前人積落

巴打最後食左咩

都有影響架 不過我感覺到個影響不斷隨住時間減少緊

你Ex係咩星座既人

我明呀，但係佢以前真係好愛好對呢段感情付出咗好多
一諗到係因為自己做錯事而令佢態度180度轉變我個心就好似比刀割咁
搞到我好憎自己

雙魚座，你呢

佢係白羊座黎。

茶記之後去左海傍坐之後返去

兩個星座差無幾，
因為我係白羊，白羊係敢愛敢恨。
雙魚就當佢決定放手就會好絕

嘩屌 頂唔撚順
睇佢ig (block左我) 今晚多左三個post
我又亂諗野啦

今晚molamola

今年係屋企過平安夜聖誕節
上年仲有佢陪住，今年佢都有新女陪過了。但自己仲係一個人

對愛情開始變得無咩憧憬，畢竟廿到尾，好難好似以前咁再拋個心出黎

都係諗下年點樣單地地活得精彩d算

佢叫曬啲朋友唔好同我有聯繫。但佢啲朋友都冇咁做。真係至于咁憎我？

一個人可以有幾憎我。寧願搞個有男朋友嘅女人？

佢啲朋友仲肯安慰我同我傾 但佢叫我唔好再騷擾佢身邊嘅人

痴線，都分左手。點解仲要管你同邊個講野，你話你煩人就話姐，作為朋友人地主動安慰都要比你個ex話。 巴打，做自已，唔洗理佢。

same , 佢d 朋友屋企人會幫我一兩句 但佢都叫我唔好再煩人

絲打咁早既

小弟long D分手，條女一月九號番黎，去唔去機場箍煲好

咁啱醒左，依家先係起身

ex約我今日出街

心情ok嘛?

出去做咩

係囉

我已經同左阿媽出街食早餐

巴打咪心軟啦

媽媽知唔知你既情況

你有出？

出左，去郊外。我心軟，就見面，好驚。

你唔係諗住一齊返啊?

知呀 佢都不斷開解我 又睇得好透徹 我自己一直諗唔通都係比佢點醒 非常感恩

咁大獲 雖然如果而家佢番黎求我 我自己都唔肯定可唔可以一野就拒絕

世上只有媽媽好
媽媽歷練多 做左咁多年人睇野會透徹好多

下個站就見面，上星期先比佢鬧完黎，我以家唔知用咩表情見佢，三個月冇見。琴晚緊張到訓唔到。

其實你地見黎做咩
係朋友? 定想復合

講左d乜

你咁理性問我，我諗我呢刻都唔識答你，我心情係好似一舊石扔左落平靜既湖，就再平靜唔到。我好緊張。

咁我只能奉勸你一陣諗野理性少少 唔好俾人食住上
變左既人係咪真係你想要既
有野諗唔通就去廁所上黎問下

唔好乜野都拒哂上身話係自己唔岩
淨係對方無悔意呢點已經可以唔洗講落去

出過軌就唔好食回頭草，一係就報復心態，一係直接問清楚咩意思

佢個ex唔係出軌
不過就高高在上 食住佢咁既態度

Btw，講起報復 其實你地支唔支持
我個fd佢依家好想報復 話就算反哂枱都想

今日佢要番工。好想係佢公司樓下等佢見見佢。

心軟見面 我都想有呢個機會呀 巴打

唔好等了 如果佢做得咁狠心
見黎都冇用 我試過 真心冇用

咁可以有咩辦法

你ex 決唔決絕？仲有冇聯絡？
如果唔決絕就可以一試。

如果決絕就等大家冷靜下再作打算

咁要冷靜下先

因咩事分手？
冷靜下都好嘅
但唔好係呢段時間做出錯誤行為

我咪就係男版本既你

只可以話 分手唔係帽嘅話 大家都係差唔多

記起喇
佢對我已經冇晒感覺了
心痛，其實仲會好掛住佢

如果係呢

我開始諗，其實我有冇帽到。唉

我相信冇。

大家點睇你追緊你ex 佢同你做哂情侶既野 不過仲係唔想同你一齊 佢仲考慮緊

1. 佢有無同你坦承佢出去玩?
2. 會去玩既野仲會當你係最愛?

我就咁睇覺得你係後備

Btw 我唔會接受

一開初冇野傾，之後開始傾返計，佢唔係變左，係還原返去岩岩識佢果陣倔強性格，不過做大人野。冇晚飯直落，感覺佢故意同我有隔幕，唔想做情侶野。本來家人今日安排佢返大陸識個男仔，佢唔去結果屋企得佢，所以約我。

巴打接唔接受到俾佢zip時間嘅感覺先

好啦 我都頭相信無 咁我會更難放下

你個心點諗 有冇機復合？

我純粹因為大家故事好相似。所以。相信冇。確實係我地令到對方太累。今日佢啲朋友再同我講多啲野。發現佢為我做過既事越來越多。多到。我都唔知點形容。

我唔想再去騷擾佢。我唔會再去佢公司同屋企樓下等佢。但我會安排每日都送花去佢公司。

感覺佢係驚復合又受傷，所以唔做情侶野，而且佢比我睇得開。我同佢講我兩張電影券，問佢睇唔睇，最後走一刻，佢話有戲想睇，話睇下時間先。

你覺得佢仲鐘意你?

聽落好chur 心意係好 但怕對方覺得煩同騷擾反而憎咗你

咁即係。乜都做唔到。

無坦承 但調轉睇 佢都可以當人地係後備架喎？

我都睇唔出，似係想再認識

咁巴打你自己呢

除左第一句唔中 其他中晒
我都問左自己幾日 幸好嘅 佢冇話最愛始終係我 佢始終係對我絕情 話唔再愛我

佢為我做過嘅野 我一一記得 例如到最後我點發脾氣 佢都有買一份心思禮物準備比我 我好感動 而我的確令佢太失望 同灰心
我地唯有做好自己

咁其實你都仲係騷擾緊佢 當佢唔再需要的時候 做呢啲事佢只會覺得煩擾 而佢一啲都唔會感動

都係再有機會認識 重新由頭認識一次 等大家放低後 就知道重有冇可能

最慘係佢愛我 我放唔到手

重新追過一次啦 如果放低唔到 咪追多佢一次
佢都掛住你 而且仲暗示有下一次 去啦唔好令自己後悔

我不斷問自己仲接唔接受到？
放手過程雖然好辛苦 但如果自己接受唔到 就冇必要一齊返 他日一定會拎番出黎講

阿媽話佢係一個好向上爬既人 好注重個人成就好有自信 而我就冇特別咁諗 我又一直對佢唔夠好 然後佢突然遇到一個對佢好好既人 跟住我只係掛住踢波番散工 佢咪開始嫌棄我囉 之前一齊讀大學就冇問題 而家佢升左碩士而我冇啲距離就越來越遠
之前自己成日諗明明臨分手前仲好地地點解會搞成咁 而家阿媽用一個現實既角度睇就覺得清楚好多 所以可能佢分手前都動搖左一排

12月25日已經過左去
你 始終冇再出現係我世界入面
你 平安夜一句唔好再飲醉
無情地 又不再理我
你選擇用另一個女人黎傷害大家
多希望你再次找我是因為想我
漸漸呢個希望已變成絕望

多謝最後你選擇恨我所有所有
過去的回憶原來你不曾享受
相片中充滿笑容的你
原來只是一個幻覺
夢一場 夢醒了
你無情地告訴我一切你都不快樂
感激你多年帶來的回憶
卻又無情地告訴我現實的真相
感激你贈我一次穿上嫁衣的機會
雖然只是協助練妝
過去的你與我說著將來
現在的你告訴我將來沒有人知道

過去的我是太任性
你的出現 令我知道對愛可以咁堅定
琴晚過後
即使對你有多愛多愛
我都不可能再出現係你生命中

無情地贈我傷痕 長留在此

早
聽日又要返工

有冇人試過打篇千字文俾對方講自己內心世界 之後會唔會易放低啲? 知對方唔愛甚至可能憎咗自己 但想做啲嘢減低遺憾

我試過將一齊去旅行相加文字一齊send 俾佢，之後又話忘記唔到佢，回我兩句：過幾日會忘記。我有另一個。
無遺憾可言

我果個單身 但知佢覆都唔會覆

Send 左先，反正你都預唔會覆

我試過咁做 抱住佢睇完就算既心態去寫
或者實際情況係 佢睇都冇睇到
但寫完 自己個心會好過啲 至少寫完果一排係咁
不過最近聖誕 先知以為自己放低左 但其實遺憾仲係道 仲會日日不斷諗起佢

試過呀 都會係嘅 但對方冇反應 自己更失望

對方會感動，但喊既原因只係不甘同唯憾。

唔代表佢有心再行落去

反而我講最中心個句就算
可能同佢一齊的時間唔多啦

都係嘅 聽完會有感覺 但cover 唔到想分開嘅決心

頭先睇返同ex以前對話，睇個時個心係有感覺，亦都有講如果佢跟人走叫我極力挽留，不過放底個電話，現實就係變左心點都返唔到轉頭，咁我又應唔應該繼續被人已讀不回

我明白呀 佢都講過我點樣講分手 佢都會挽留唔比我離開佢 只要大家唔係有第二個都可以原諒，現實係原諒唔到 佢講：5年我咁錫果個女人，結果點對佢？ 現實係佢係變左心死左心 無力挽回。
我都係一個被已讀不回嘅人 但我唔想再打擾佢生活 佢已經好討厭我

直頭一模一樣 我都好想仲可以有野做可以挽回佢 但事實係真係無力挽回我都已經盡哂力 佢已經有第個 果種感覺都幾難受 老實講佢帽我一定係最仆街 但個男既明知佢有仔都話要等佢我覺得都應該唔方係好人 希望佢唔好後悔番黎搵我 如果唔係我驚我真係會屌到佢化

男女都有問題啦，唔係你情我願又點會有帽事。

但女既一定最有問題囉 佢最好唔好後悔

我個個係後悔左 分左手 都唔肯返來同我一齊
我唔介意原諒佢 雖然佢又唔肯同返我一齊
但又做哂情侶既野～～～唉

巴打你都係比人帽? 咁樣我都唔係好明點解 即係已經做哂所有野但係就係差在冇一齊番? 如果佢番黎搵我 我一定會要佢知道自己有乜問題先 因為佢講分手果時係將所有責任推哂比我然後合理化自己做既所有野 不過諗諗下都係冇可能 佢分手果時有幾絕情我永遠都記得 而且我唔覺得佢會夠膽面對我家人 除非佢而家條仔其實真係一個賤男令到佢真係非常後悔啦

對方的確係傷害自己最大 我明白嘅 因為我仲痛緊

佢分手個時都係好絕情 最後都係唔捨得我 放唔低
但佢係咪愛我 我就唔知唔啦

long d 不了

捱過咗long d
但係出嚟做嘢佢就變

咁辛苦捱過咗
又會有其他問題

Long d咗九個月 捱到咁又點 佢都係會走

不過我自己其實都錯好多 所以而家要行好自己條路先 如果我再係一pek泥咁佢只會覺得自己當初離開我係冇錯 當然我咁做一定係為自己先啦

咁巴打你果單都好複雜喎 我自己就唔明白點樣先可以做到咁樣

臭雞

我long d 左2年半，咪又係跟人走左

我以前真係以為捱過long d就會冇事

要走點都會走，個心一變，做咩都無用

走又唔係 留又唔係 唉 好愛佢 幾時先折磨完我？

最好都係離場啦 雖然我唔係巴打你所以可以好輕易咁講

都五年了 中間好多次都同我講
佢想係佢老母未死前同男人結婚
嗯 無錯 我同佢都是女來的

佢24號約左班fd
咁我都同佢講 唔緊要啦 咁 25 26號都留比我

轉頭就同我講 佢都係想結婚比佢媽睇
又話咩同我一齊好幸福乜乜乜

但轉頭咪又為左自己 為左個老母 而走去結婚？

呢兩天都日訓夜訓 訓到夜晚先醒
起身就飲酒 食煙

宜家就海旁吹風

曾幾何時以為自己搵到個可以走下去的人
點知都係咁

真係好多謝佢送左份咁難忘的聖誕禮物比我
祝大家都merry Christmas

自己人
睇到好心酸
祝你搵到個價值觀同自己一致嘅人

好多人以為我唔開心得情緒好波動，好唔冷靜。

其實依刻我唔開心得好平靜，無波動 只係一條處於低位既水平線，很平靜

亦似一潭死水

如果發生係人地身上 我都識咁同人地講
但真係好難 我做唔到 等到佢搵到另一個真係愛佢對佢好既 佢就會唔記得我唔會再搵我 咁我就可以零聯絡 無任何幻想

我都係咁話 做返好自己 一個人更清楚知道冇人再照顧自己冇人再關心自己 先學識得自愛

過來人 冇資格挽回 又死不了心 係好愛好愛 我選擇順自己心意去做 過程係好辛苦 但迫自己放棄又做唔到 不如做自己

一模一樣 點挽都冷你，最後一個月已經有新仔，未分開個陣條仔已經表過一次白，拒絕左，死咬唔放。到我同ex到最嚴重分開就借位入，吊你老母，追你一個月就得明，睇你個樣炸仆街。希望佢唔好再搵我，我肯死心，都唔會後悔返黎

見到好多巴打都岩岩失戀，我都係其中一份子，我對於失戀都係零經驗

但我覺得失戀其實都只係人生既唔開心其中一種，我經驗，唔開心既話，不斷講出來，有班人一齊去聽，不斷去分析，雖然對件事沒咩幫助，但你會慢慢好起來

同埋平日甚至假日夜晚沒野做，就好易亂諗野，所以想Group起一班人一齊飲下野，做下運動，睇下戲，令自己充實D

希望大家慢慢都會好起來

開左個TG GROUP但唔知依個POST有沒巴打想JOIN

傾計冇所謂 出黎就暫時唔諗

Yo 各位好

早呀 巴打

巴打我地經歷咁相似睇黎都要出黎摸下酒杯底
不過始終一齊果時自己實在太安逸太十拿九穩覺得佢唔會走因爲佢直頭愛我多過我愛佢咁 所以就冇好珍惜 好多時都好容易放手 無可否認我係有後悔有遺憾

早晨 我而家去探嫲嫲 夜晚約左朋友食飯

巴打 same same 啦 依家大把後悔同遺憾，
EX 琴晚仲要係Facebook打左D野
「如果有一天，我不找你⋯⋯⋯⋯
如果有一天，⋯⋯⋯⋯
⋯⋯⋯⋯
⋯⋯⋯⋯
你會不會後悔當初沒有珍惜過」

我好想答，我會後悔 到左今時今日我都好後悔自己無珍惜過
佢的確可以令的遺憾一生。
但最後我幾後悔內疚，佢都唔會再返黎我身邊。

巴打 same same 啦 依家大把後悔同遺憾，
EX 琴晚仲要係Facebook打左D野
「如果有一天，我不找你⋯⋯⋯⋯
如果有一天，⋯⋯⋯⋯
⋯⋯⋯⋯
⋯⋯⋯⋯
你會不會後悔當初沒有珍惜過」

我好想答，我會後悔 到左今時今日我都好後悔自己無珍惜過
佢的確可以令我遺憾一生。
但最後我幾後悔內疚，佢都唔會再返黎我身邊。
放開圖片即可上載

已成過去，我都會為自已當初睇實佢，過於安穩，係佢令我學會珍惜，但我最後都唔可以同你起埋一齊，係我一生唯憾。初戀，我愛你，但已經過去了。有緣或許…

見到大家都過於安穩唔識珍惜 係咪真係要每日都諗住對方隨時走要突登做好多嘢氹住咁無安全感 咁拍拖好辛苦 想雙方都最自然最舒服真實咁對住大家成為習慣都唔得

就係習慣咁樣對住對方 唔會覺得佢係會離開 無諗佢內心感受 因為已經習慣左 一點一滴下慢慢已埋下伏線

拍拖係需要經營，唔可以太安穩而懶落黎，又唔可以長期熱戀，要懂得平衡。

我覺得又唔係既 好多時女仔著重既都一啲小事 以我果個為例 譬如佢番學番到好攰或者可以幫佢按下摩攬下佢問下佢今日過成點 嗌交果時無論邊個唔岩都主動去氹番佢同佢講番個問題 以上既野一齊果時我全部都冇做又或者好少做 我諗如果我有咁做既話至少佢應該都唔會覺得我唔愛佢唔緊張佢 咁或者條仔亦都唔會咁容易就乘虛而入

非常同意 上年佢生日我地大家都忙住交畢業論文我都冇同佢慶祝 諗番我都覺得內疚

完全同意呀絲打

喺處理嗌交自己處理得好差 唔識忍讓又唔識認錯氹翻人

氹係需要 過後溝通都好重要
依家諗返當日就係冇好好去了解佢心想法 佢口講冇事我就由佢 結果累積成今日結局
好想答ex我會後悔當初冇珍惜 但可惜已經無得返轉頭

一嗌交個人失去理性，諗到咩就飛左出去先，最近睇左篇文，話嗌交最好係大家唔好出聲，冷靜一下先再討論，不過邊有咁易，你唔出聲，女個邊會繼續連珠炮發，所以真係經一事長一智，學識點對人同自己

係呀我都係一樣 經過今次之後就學識左囉 雖然個代價真係好大

係呀所以真係好矛盾 我又係度諗如果當日我有咁做會唔會有啲咩唔同 但唔係因為分手我根本唔會學得識 所以今次分手係無可避免的

係呀陰公 我做左廿幾年人連點同人相處都唔識

我都知 如果我冇打佢 佢就唔會狠心分手
但如果冇分手 其實都只係繼續積落走 積多一年？兩年？
冇分手 我根本冇可能認清自己問題 根本冇意識去改好自己
冇分手 我都唔知自己可以咁愛佢

冇錯 所以而家唔分其實遲早都要分 除非佢好認真好坦白咁同我傾 而當然佢冇咁做啦 理由係佢唔想乜都係佢同我講 仲話一路有暗示我同埋我係男仔應該要知喎 我聽到真係嬲到仆街 覺得完全係藉口黎 根本佢都唔係想解決問題 係自己set左條底線到忍唔住就同我分手

係呀，佢一直以為有比機會 係嘅係有機會 但一直都冇認真大家一齊傾過
可能係佢都冇嚴肅對過我 我就忽視左呢啲機會
最終其實都係會走上分手呢條路 除非大家突覺醒覺一個真正嘅溝通解決問題方式

只可以話個個女仔都係咁 我果句仲話我廿幾歲人都唔識 我只可以認我蠢 少拍拖經驗樣樣嘢要講到明我先識

所以話溝通真係極之重要 近排係度聽番shall we talk就覺得又有另一個體會

但如果唔講都明既話 咁人類溝通黎仲有乜意思 我地又唔識讀心術

係呀。我都終於知溝通好緊要 以前以為同EX相處得好好 溝通都好好 大家都好了解大家 原來一直呢種係一個錯誤嘅方式 等我一陣又聽下先

其實都唔止係女人嘅 男女都一樣

唉大家咁話啦 我都一直以為我地好透明 原來都唔係咁既 不過而家再諗邊個錯都冇意思lu 已經唔重要

重要嘅係下次唔準自己再犯

琴晚難得見到個ex post 野 「如果有一天⋯⋯」終於知道佢放得低了
我就再冇希望佢有回心轉意的一天.

係呀 不過我到而家都仲會幻想

你都仲好d，有理由，我係無理由。不過，諗真d，其實都唔洗理由，一句唔愛，已經完喇。

佢下一個，佢係唔係真係好愛已經考究唔到。無論佢愛唔愛，其實都唔關我事。係我知道佢有新女個日，我喊左成晚，喊完真係完喇，我block哂佢d野，掉哂佢比我d公仔個d，係實用同飾品個d，我未處理姐。我已經唔想再收到佢d消息，聖誕假期，聽d共同朋友講，佢帶左新女去旅行，諗番起，原來我真係只係同人教老公，佢個passport都係我同佢申請，當時仲諗住，我會有同佢用到passport嘅一日，原來我只係同人做婚衣。不過算啦，一切都會過去，我會值得更好嫁。
分手其實唔可怕，分手只係一個經歷去成就一個更好嘅自己，去接受一個更好嘅人。只要唔好諗住佢，我相信，漸漸佢只會變成回憶，而回憶係會淡忘。最後，佢只會係我生命入面成為熟識嘅陌路人。

我都有幻想 但唔敢再幻想太多

同意呀絲打 即使再努力 佢有佢選擇 而佢都只能成為我生命入面成為熟識嘅陌路人

我直頭自己諗哂成個橋段同埋啲對話出黎 真係可以去做編劇

同女朋友過完平安夜就分手 好sad

我幻想過好多情景 對話 例如我月頭畢業果日、旅行時有whatsapp、落機⋯⋯

我都有幻想，不過都唔算幻想，自己推測，ex呃我話搵到另外一個，想我放棄佢，次次大時大節收到禮物，見到燈飾都會post上網，今次樹葉都唔見一塊，搵到新男友唔係更加會周圍去睇燈飾咩，可能我想多左。

佢都呃過我有女朋友 但係我唔信
不過到左依家 我只知道 既然佢咁想我死心
不如就做佢最希望我做到嘅事 從此以後當一個陌生人
我盡量迫自己不再留意佢 不再騷擾佢 不再發放一啲資訊比佢
從此係佢世界入面消失 我諗呢個係我最後可以為佢做到嘅事
唔會比佢知道我後悔到癲 內心充滿遺憾 每日都自責

我都想佢呃我 點知佢條仔上黎執野 果下係痛苦到死 但我到而家仍然係度幻想佢會發現自己其實根本唔鍾意條仔 然後會番黎搵我 你話我是咪有病

而佢ig仲未post任何有條仔既相 但我認為佢只係唔想比人知自己一分手即刻有第個 廢事比人話自己仆街就算佢係 因為佢係自己眼中係個好好既女仔

都係，女人仲要面個男，仲要大家都知道我係好男人，轉頭就話有個新，俾人有排唱，可能背後同班女話我仆街

巴打除左分手一樣之外，連佢有仔都特登收埋唔想比人知佢自已劈腿，扮到人生好乖，睇你收埋得幾耐

基本上我除左冇好好珍惜關心佢 同埋個人唔成熟之外 我都認為自己係一名好男人
我肯定佢啲八婆fd肯定加唔少鹽同醋 係咁叫佢同我散 根本連我係乜人都唔知我屌佢老母

我諗佢應該過多一頭半個月就會post架啦 又或者其實佢story已經post過只係我唔知因爲我已經unfollow左佢 廢事自己見到佢同條仔啲合照自己又痛苦

但女人最睇重嘅就係你講哩兩樣呢 專一長情有鬼用咩 人哋都感受唔到你嘅愛

而家咁睇應該係啦 又已經唔係十八二十歲 不過今次咪學到野囉 我係後悔自己當初冇咁做 不過唔分手我一定冇可能會學得識

佢ig block左我了 唔知點解一齊左三年最後要搞到大家憎大家

唔好淨係講到女人咁，我都想要返一個專一長情。
唔好講到個個都係咁。男嘅都可以好快變

5年都係咁憎。只係佢唔block 我 但出到聲話我煩

我都俾人話唔好成日搵佢，一係你就block左我

真係好難接受自己同左個咁既人一齊三年

絕情真係好恐怖 只係升個碩士就變成咁 出黎做野真係唔敢想像佢又會點變

我今朝仲係度幻想佢可能根本唔鍾意條仔 可能會番黎搵我 而家真係冇可能lu

究竟係咪我既責任令佢變成咁 唉

我日日都幻想緊

唔係

證明左我真係幻想

我幾日冇搵喇。反而佢琴晚facebook 有post

我答你 我係

我當初唔識珍惜冇好好關心佢 係有責任的 但真係估唔到佢會變成咁 唉

我懷疑佢之前同佢啲ex散果時都係咁上緊 又係扮哂受害者

唔好將責任攬晒係自己身上

我都係 明明一個咁愛我嘅人都可以俾我搞到憎咗 但一齊時真係冇諗過係自己唔啱

拍左拖七年點會諗到有人日我要黎分手post
12月頭既一個星期日無啦啦話佢呢世都唔想結婚跟住就話唔知同我既關係係D咩好想分手
果日喊到pk又理性討論左成日
去到食完晚飯佢送我返屋企攬住我喊話好唔捨得但我都知道其實佢係想將分手講出口
但又理性討論左一陣又好似冇野...
第二日仲繼續一齊食lunch.......
但之後佢就好似失蹤左咁...逃避我定唔知點...
但又會間唔中send個msg黎話自己好忙...
無啦啦deactivate fb....
又會無啦啦好似普通朋友咁同我傾人生的意義...咩好似搵番幾年前既我好開心咁...

同朋友講，十個有十個都話佢其實有第二個...
我心諗一句...你出軌咪講囉，冇人會留你，又要講到好似為我好又要懶係會認真諗咁拖拖拉拉成個月到底想點？

約左佢聽日攤牌，祝我好運吧...

點解你會有咁大勇氣

我喊左兩日，第三日醒覺。根本佢已經唔愛，咁我不如講清楚再去好好愛自己喇。
一段關係無論幾差，如果諗到用分手去做解決辦法，我已經冇信心可以繼續...
可能只係一條好簡單既問題，「想唔想繼續？」，想就認真討論解決問題，唔想就bye啦

佢連講清楚都唔敢，唔敢黎面對，我已經愈來愈鄙視
點解連被飛果個都勇敢過佢

真係好難接受佢變左第個人

但越諗就越覺得佢係非常有問題 雖然自己有責任但佢冇理由做到咁絕 你話如果佢心淡都算 佢而家直頭同左第個一齊

應該唔會掛......

我同你永遠都係男女版分別

我都想佢面對我一次，佢都唔會

佢岩岩識我果時都係話佢個ex對佢點衰點衰搞到佢有病 越諗越有可能 又係自己係度set條底線到忍唔到就絕情地分手完全冇溝通過

已經就佢就左咁多年，唔想連最後一次都淨係諗佢感受。

你要佢面對你d咩？

已經冇喇。我冇再打擾佢。點係想一切清楚d...無關係啦已經

可能佢本身係鐘意咁

有冇好清楚咁講分手先？如果已經講左，就算喇，move on

唔算有掛。我個覺得。

咁樣有乜為 好爽咩覺得自己好成熟咩 佢冇資格話我唔成熟

控制唔到架
佢要變既話 你今次就算冇做錯

下次都係會變 你避得幾多次 當初得幾多次？

呢樣我都覺得好煩，唔講清楚分手拖拖拉拉咁，個心會仲覺得自己有責任考慮對方感受、有責任同其他異性斷聯...

唔講清楚我就move on左就好似第日佢可以話我係衰人咁.....................

無人知對方真正心諗乜。
其實我呢段情 都學識左愛一個人 就要相信佢
有時我都則疑太多

有時對方可能就係唔想再面對呢
雖然因為我最後一面之後先收到分手
係好唔甘心 但還需要接受

老實講我都唔知點樣再信另一個女仔 三年黎有咁多溫馨既回憶 一個正常有良心既人都唔會咁絕情 至少會嘗試一齊解決個問題 始終大家擺左咁多心機同時間落去段感情度 有第個溝真係差咁遠?

我連佢邊句真邊句假都唔知 因為佢連自己都呃埋

係呀，信佢先出事，又話無其他男性朋友，點知見到有傾計對話

我都想知要做到點先會令一個人變得咁絕情
過去感情就好似煙咁冇左

巴打 太高景界吧 好難做到連自己都呃埋

但唔信都會出事

新鮮感>all

唉算啦 我情願憎佢嬲佢都唔要再掛住佢 如果唔係我真係永遠都唔會走到出黎

似乎一個人要變係唔需要理由既 所以我再諗都冇意思了 咁岩而家我處於一個人生交叉點 我最需要諗既唔係佢 而係自己要點樣行自己條路 我唔希望自己因爲呢件事而停滯不前 佢今日連我地啲共同朋友都unfollow埋了 既然真係可以咁絕情我都冇需要再留戀再幻想

我好掛住佢...點解佢要放棄同我一齊..佢話唔想同我吵了..全部承諾都變成大話..

我開頭都唔相信 但原來係做到既 當佢覺得所有野都係我錯所自己做乜都好合理既時候 你就知道佢要呃埋自己先可以講得出啲咁既説話

我由而家開始要憎佢 都唔要掛住佢 佢實在唔值得我再花時間係佢身上 我擔心佢比人呃佢都唔會多謝我 所以佢以後發生咩事都唔再關我事 我要向前行

係呀 俾人當公廁屌都唔關你事

我咁講好似好黑心 但就算佢比人呃比人當公廁都係佢自己攞黎 希望佢永遠唔好後悔佢今日做既呢個決定 如果變心係一項技能 我都好想學 可以話唔愛就唔愛 你話幾方便 可惜我永遠都唔會做到好似佢咁

啱呀。再留戀幻想只會困死自己

我都要學。呢個技能高招 一齊修練下

七年感情完了...女孩堅決地把男孩從心裡趕了出來...
以前我一直以為佢會永遠留係我身邊，結果我對佢變得越黎越求其...
發生左好多問題我都當視而不見，過左就當冇事發生...但原來唔係，到佢講分手個一刻我先知，我有幾咁害怕失去佢，我可以做嘅補救都做過哂，但係佢依然擰頭...... 如今，我做咩都冇用了。。。
人地成日話時間沖淡後，習慣就自然消失了，但係我對佢，從來都唔係習慣，而係一種期待...

但你的期待可能係佢負擔 佢冇同你一齊之後就輕鬆了 自由了 做返自己... 我拍拖二年多 我ex教會我的東西..我剛分手 但係佢講我知...我已經唔想影響佢 但係我好掛住佢好愛佢..

時間會慢慢幫你放下 如果對方有新目標或新歡會令你更快放下 加油巴打 盡過力就好

希望絲打你都得

我真係放唔低，即使我好攰都唔願放低佢...
我分手時寫左一篇同佢一齊七年的回憶錄，我一路寫，我先發覺，原來我對佢係越黎越差，佢小小嘅要求我都唔肯陪佢去做，得過且過，出黎社會後我自己變左好多，一切都係咎由自取......
但係點解連一次機會都唔肯比我，比我做返當初嘅男孩....

我得嫁喇。因為ex 已經有新目標，我再幻想都會變妄想

一開始係放唔低 我覺得唔需要迫自己去放低 時間長左就會睇嘅野多咗 到時諗嘅野通左 就會知道自己應該要點做

自問就做唔到 如果我愛一個人我唔認為自己會比任何女仔埋到自己身 而如果有咩問題我一定會攞出黎傾下嘗試解決 所以就算真係解決唔到我都只會係心淡而唔會變心 我曾經以為我可以好絕情而佢就好重感情 但事實原來係相反 算係重新認識到自己

我覺得唔會...我覺得真係好難會睇得開 可能我份人好固執 我好掛住佢..

件事發生左幾耐呀

幾耐都唔會影響 因為回憶唔會改變..雖然我剛散 但係佢陪我走過中學到依家...我睇返以前相就想起佢..中學回憶都係佢

過一段時間你就唔係咁諗 因為你始終都要向前走

我都係 曾經我以為我成日講分手 應該我最易放得低 而佢永遠係捉緊果個 原來現實係相反 佢可以好快有新女 反而我無可能做到隨便再接受一個人

我都希望係...可以冇佐佢...而唔係日夜喊 喊足幾日

相信巴打你唔係發生左好耐 你呢個諗法我都擁有過 而且足足一個月 徹夜難眠 我都好硬頸 我都好掛住佢到左呢刻都係 但現實會令我慢慢唔執著搵佢 掛住咪由自己掛一陣

分手一個禮拜，我同佢都係由中學走到而家，原來真係冇幾多對可以由校服走到禮服...
我知道再過幾耐都好，都唔會放低對佢嘅感覺...
其實我而家最怕嘅係，有一日係instagram 度見到佢著起婚紗，但新郎唔係我...

我係絲打來 我日夜喊 ..都唔知為咩..明明我係堅強既人 但係佢點解要承諾咁多野 最後一句想做返自己 就完..我要求就係想佢氹我 三年來都冇做過 真係講都冇人信...

點解唔追返佢 ？由自己後悔？

同你一樣 不過佢變左心就真係冇辦法 佢過去做既野有幾好都冇關係 因為基本上已經變左另一個人 我只可以同自己講我下次一定唔可以再犯同樣既錯

個人經歷 回憶的確唔會變 我前度都陪我走到今時今日 我過去5年生活 佢屋企人係我屋企人 日日對住 佢朋友就係我朋友 我可以講話係過去每日24個鐘 我身邊都係佢d 野
回憶的確唔會改變 留係心處就得
你剛散 我地講咩睇開d 時間會過去 係冇可能聽得入耳
你可以繼續執著 好似我啱啱過去咁 我都係呢幾日放返低d 結果琴日佢又黎做d 小事引我注意 所以我今日心態非常差 一切又要重新再放低過
剛散呢段時間我地呢度每一個係不停反反覆覆而慢慢走出黎 我地未必完全康復 但回望最初幾日 一切都係進步緊

大家咁話啦。新娘不是我...

可以做嘅補救方法都做過哂了，佢都係無動於衷，佢話有d野失去左就係失去左，冇得再重新黎過...
對住佢我已經係求到連尊嚴都唔要，但結果都冇改變到

無錯 我唔係佢 我做唔到話變就變 但如果再有下一個 我一定唔會再犯 呢樣野已經刻左係我心處

咁唯有睇開...我都唔知自己做唔做到..共勉之..

盡過力就唔好後悔

你令佢心淡 第個出現俾到你無俾嘅關懷佢 令佢重新覺得被愛

I really know that feel

絲打 加油 會過去的 承諾係適用拍拖果陣 散左就只係一句廢話

所以分手最易有新歡

同你差唔多 一齊前佢都講ex對佢唔好 最後分手 佢同我講連個ex都好你好多

早晨巴打 我地一齊努力向前

生活早已充滿佢嘅身影，突然之間所有野要重新黎過，呢下先係最辛苦...

我就係...我連學業..都有佢 佢幫我分擔好多嘢..

佢都係。陪我捱過 我先畢到業

但係我不時想起佢講過承諾..可能佢根本唔記得...我一直都記得...佢話26 27歲就娶我..仲有10年之約 已經走過三分一了..

早晨啊 依家我只係想將心意自己一個收埋 未有興趣向前行住

我地講埋結婚請邊個 講過好多承諾 全部都係煙

大家咁話啦 我一定要對我未來女友好好 我話既!

如果我好似你咁諗我應該永遠都走唔到出黎 冇錯我係做錯 但我始終唔認為有任何原因可以合理化佢做既野 冇人值得比另一半帽 不過邊個岩邊個錯已經唔重要 我淨係知我今次真係學左好多野 我下次一定唔會再錯同樣既野 我唔會再責怪自己 唔會再諗佢以前有幾好 淨係會諗自己條路想點行 又諗下佢最後有幾仆街 佢既事都唔再關我事 我地亦都已經斷哂聯絡 我唔要再浪費時間我要放下然後move on

我都會對我將來男朋友好好。一定要

心意 我都收埋左 但人總要向前行 可以自己一個人 但要活得比佢好

每個都開始放開，我仲患得患失

所以我覺得佢只係不斷係度原地踏步 因為佢覺得自己好好一啲問題都冇 最後係咁係度話自己deserve better 如果佢搵緊一個就算佢唔講出黎人地都明既會自動配合佢既人 咁我認為佢只會不斷重蹈覆轍 因為時間耐左感情一定會淡一定會發生一啲問題係需要大家好好溝通 條仔而家對佢好只係因為岩岩開始又或者只係貪佢個樣 所以佢咁樣做長遠黎講係唔可行的

睇住絲打你由一開頭諗唔通放唔低 到而家可以講得出呢啲説話 其實我都覺得好鄧你開心

因為我琴晚又發生左D事 冇得唔放開
但好想知佢乜心態 有新歡 但要follow 番我ig 而且命要whatsapp問我

你早兩日先見完你個ex 成件事複雜好多

追左呢個post咁耐見到大家都開始諗通放得到
諗法理性成熟左
我都好安慰

巴打太心軟

巴打你又點呀

我無失戀啊
一開始都係睇唔過眼大家沉淪先留言

有時係環境迫我放低 我心未放低佢 但只係好好收係心底再封印

你都係嫁，大家都一齊進步緊

原來係咁
不過都多謝你陪左我地咁耐
分左手之後其中一樣學到既野就係我唔會再收埋自己啲感覺
如果我愛一個人我會話比佢聽 如果我緊張一個人我會話比佢聽 如果我感謝一個人對我做既野我都會同佢講 包括父母朋友女朋友陌生人

努力呀絲打 我地一齊向前行 前面一定會更加好既事等住我地

係，佢暗示我同佢唔適合，又暗示自己為曾我傷心，態度亦好冷淡。話本來屋企人約佢相體，佢拒絕左就黎約我，臨走話有機會再約出黎。以家，我忽冷忽熱，好唔理智。

巴打得罪講句
唔適合，出度黎又冷淡，咁佢約你出黎做乜
係咪想吊住你，搵唔到第個就搵你埋單啊
唔好心軟俾佢得逞啦

向前行 放唔底佢就收係心深處算

放得低既 到我地放低左既時候可能自己都察覺唔到

有我陪你 但唔係好事

希望多年後會有呢一日發生

每一段感情都會有佢完嘅時候，但係可以輕易咁放低走出呢個困局嘅，又有幾多個啊...？
我以前一直都好羨慕我個player 朋友，我問佢你係點樣可以做到分手後好似一d事都冇，繼續嘻嘻哈哈咁生活，然後再去搵第二個，佢答左我一句，有時直有d野，你睇我好，我睇你好嫁姐...
即係，我睇到你有真愛，我會羨慕，你睇到我灑脫，你都會羨慕，同一個道理黎...
你做一個點樣嘅抉擇就會有一個點樣嘅結果...

的而且確佢咁做係有可能想吊住你 如果有心復合一早同你傾番一齊番啦 仲洗乜搞咁多野

話唔定唔係以年黎做單位呢

散左就已經唔係真愛 過客?導師? 有緣可能會再見嘅

我的故事男巴打 你覺得你自己幾耐?

王巴勁似我細佬
俾個女仔吊住 個女仔又係講到明唔適合
但又得閒撚下我細佬 俾啲希望佢
之後無啦啦有一日好熱情話想一齊返
點知俾我地發現左佢喺係出面玩到花天酒地俾男人呃完先搵我細佬埋單
屋企人屌左我細佬幾日幾夜佢先肯放手

將我哋訓練成一個更好嘅伴侶 但我唔想佢做練果個想佢做收成果個

我都係 但無奈人地唔接受
一個佢訓練左咁耐嘅人 我真係唔會捨得放手

我覺得到而家只係發生左一個月都冇 自己由最初果個禮拜日日痛苦日日喊 係度諗點解佢咁絕情又要背叛我 覺得自己係咪真係差得咁緊要 到後兩個禮拜開始嘗試接受聽下屋企人分析 忍唔住whatsapp完佢之後更加覺得佢已經變左第個人 以前果個佢唔會再番黎 開始諗其實雖然自己係有責任 但其實整體都唔係好關自己事 其實冇人值得比人咁對待 跟住到今個禮拜又係度幻想佢會番黎 直到琴日見到佢連ig都block埋我 明明我已經unfollow左佢 既然佢咁絕情又咁仆街 我都冇必要再諗點解佢會變成咁或者再留戀 我而家啲情緒比起岩岩分手果時已經穩定左好多了 再加上我而家冇左個包袱可以盡情行自己想行既路 我好期待兩個禮拜後或者一個月後自己又會係咩諗法

無錯，我捱過左40日 終於睇透左好多 對方愈絕情 我地愈易放下

所以我話絕情係好事
呢個字聽落好負面
但諗深 唔通吊住你又好咩?

如果吊住 係對方都未放得低 仲有希望我覺得OK呀
但如果唔係 就唔好喇

想delete ex全部野，但又做唔落手

做唔落就唔好做 順其自然

一打開，又見佢post話去旅行，不過無我份
好想忘記佢

絲打你講得岩呀 佢之前仲問我有冇係咁飲酒 我心諗你係咪以為自己有咁大影響力

冇錯 而家一刀兩斷清楚哂 佢唯一做得好就係呢樣

我已經del哂lu 一張相都冇得淨
係差在有幾件佢以為買比我既衫太靚我唔想dum 不過純粹係因為件衫靚
佢而家個人實在唔值得我留戀 少少都唔值得
以前既佢就值得既

起初佢真係有咁大影響力 但慢慢佢要絕情底下 睇透晒!

相我冇DEL backup 左係電腦深處 同對佢嘅感情一樣 真係唔會再值得留戀

睇怕我都要恨心delete

good luck bro

聽佢講先 再問佢 我驚到時你情緒激動 整佢唔講

anyway 祝你好運bro

去到而家莫講話做任何傻事 我連悲傷都唔想為佢而悲傷 因為只會浪費時間

一諗到佢最後咁變態咁恐怖 我就認為已經唔值得我再回憶 所以啲相都唔需要再留係度lu 就算以前幾咁開心都好 我肯定佢del相果時一定好輕鬆

無錯 有D野根本唔到我地去傷心 做乜仲要為佢有感覺
對方都有新生活 我地又何必要再為一個唔再返黎嘅人傷感呢

習慣黎 一直都有keep起 但唔會拎返出黎睇
到左依家變成咁樣 望到啲相都再冇感覺 可能已經比佢傷到盡左

係呀所以要放過自己 唔可以太執著要學識放低

咁就最好啦 最怕日日攞出黎丁咋

當放低左就唔會拎出黎丁

希望大家都做到啦!!

樓主準備新post

巴打無失戀都一路長期陪住大家 真心欣賞

唔知係咪樓主都放低咗 好似哩排少見咗

由我繼承樓主個post 延續落去

但我冇樓主咁理性喎

咁理性嘅就唔係感情啦

比小小時間我 我一陣開

係咪要開喇？

開定先囉 雖然大家慢慢放低個post可能會開始冷清

唔得喎 呢個post拯救左我 所以我希望佢可以肩負呢個任務繼續拯救其他人

當然我都希望keep得住啦

我都係咁話

開左，但我手機好似copy 唔到條link

當傾下計
同埋失戀既時候有好多人幫過我
又教曉左我好多
我都希望幫下人

樓主仲係到啦
對唔住啊 呢排好多事忙
又要見醫生 又要呢樣個樣
但有絲打開左個新po嫁啦

大家都可以去支持下啊

要見醫生 無咩事嗎?

無咩野 多謝關心啦 巴打
我會得閒去絲打個po一齊留言嫁

無事嘛。 其實都係代你開。
唔怪得呢排咁少見你上黎

我無野啊 有心
我會去你到留言嫁
你做樓主幫手開解人地啊

岩岩同fd去完飲酒 而家番到屋企

飲酒應該預埋我

你地可以飲酒解愁悶，我連酒都唔識飲

唔識咪成班人去下 體驗下

去新post